[勿助長代購勿提L’Oréal Group/第一頁有懶人包] 化妝品護膚品討論 #87

本身想問問題 冇發現做左1001 sorry

仲買咗依隻唇彩，係官網見好似好自然。 真人閃粉多到爆炸，勁出色，搽上嘴我覺得似matellic多啲，但又好鬼靚 同埋唔覺得乾，唔覺得厚，但食完野就要補。

係官網睇，仲驚搽唔起Lay-Z，怕變啡唇病人。但佢nude得黎有少少紅，唔啡得哂，帶粉白閃粉，ok！

Fairy Me就係啲大路顏色，帶粉白閃粉。

最諗唔到係Obviously，最深最啡係佢，望落直情便便咁，帶紫色閃粉。搽出黎有乾番茄既感覺，最鍾意依隻色!

究竟點樣去暗粒最有效
成日陰啲陰啲出晒暗粒 或者好細粒既暗瘡仔
有冇絲打可以推介下神產品 或者護膚程序⋯
咩gel plus定paula choice有冇用？

我用過ordinary幾隻唔同既酸 b3 takami 又用foreo洗面機 用proactiv洗面 化妝又用礦物粉
有啲係開頭有效 但隔左排皮膚又會出返啲粒粒 暗瘡仔 好似沒完沒了咁
係咪底層仲係污糟所以先咁？
Btw我每晚洗完面係會推啲酒米/粉刺出黎 但毛孔永遠唔會平滑返 摸上去塊面係凹凹凸凸的 雖然化妝遮到少少但有光折射落黎就會嚇親人
其實係咪要去睇皮膚科醫生（唔信得過美容院）

利申暗瘡混油肌十年

首先酸類產品一定要試多幾款
ordinary可能原料問題未必去到好work
b3同酸又唔可以一齊用

我用幸福肌亮膚/不再孔慌調理露個效果都幾好
除咗basic skincare, 面膜嗰度可以試吓dmc或者mud mask

最後如果真係唔得就睇醫生試搽differin(會有少少乾同甩皮)藥房都有得買
take到side effects既risk就口服A酸

我中東油田+暗瘡
食左2-3星期已經收油
個粉底一生人(開始化底妝8年)未試過12個鐘唔補妝同以前上妝1個鐘後既樣係一樣
朝早起身塊面係冇油

請問你係肌膚？ 乾/油/混合？

想講下一枝野
之前我去泰國狂生暗瘡 就去炳嫂到問佢有乜消暗瘡野介紹 咁佢就比咗依枝野我

圖中最左手個枝野 我搽咗幾日 竟然連我去美容院都清唔出嘅暗粒都冇埋
唔知對大家有冇用 對我就好有用
利申 暗瘡油肌

乾性呀 淨係鼻頭會出油 其他位都好乾

混油肌想試covermark

想問呢隻水感精華粉底液 夏天岩用嗎？

Ghd platinum styler 有冇絲打用開？見有特價想買，啱唔啱又厚又毛燥頭髮用？同埋效果維持到幾耐？

*12
一打比個BA
白底先用到nude 黃黃黑黑先用唔到心酸
但nude比較淺色 要疊色疊好耐好慢慢掃就真
雖然pink honey都靚就是了

btw台灣好似已經有得買新四色 香港乜柒都慢過人
ptt嘅#19 #21包膠：

成功滅火 等#22包膠再睇下收唔收

我就係又厚又無燥
前幾日用完個frd問我係咪整咗頭髮
唔落雨既話係香港可以hold 全日！

我買咗19 21我覺得好靚喎

黃皮 不了
陣間買番去無色用心酸
#19倒可以考慮，等香港有貨睇試下入#2定#19

想問下絲打有無手鏈既牌子推介？
除咗pandora 同Tiffany

好似大部分人推gold>plat
話plat多sensor易壞

monica vinader

睇完絲打回覆再google下，platinum真係好易壞 ，家陣轉投gold，仲平啲

絲打你係邊到買ghd

跟隊 最近都想買

Lookfanstastic

Lookfantastic

Amazon係咪都有

寄香港咩？

呢個好似review 唔錯
但夏天就真係唔知溶唔溶了 香港夏天咁難搞

滿60鎊寄香港就有free tracked delivery

買abh soft glam/mr 定viseart tryst好
本身燒著左soft glam
但睇睇下mr好似變化大d
又睇睇下tryst都好靚

講粉質就緊係viseart好好多
完全唔飛粉粉超細
不過貴過abh少少
如果淨係買一個我揀viseart

LM

Viseart x 2
但abh 新出果盒norvina
鐘意紫色嘅人必入

冇sf 個login ?

Benefit sugarbomb lip gloss係咪冇再出

已搵

係呀 macbook無幫我記住個登入資料..

絲打可唔可以加埋我
@yeeeec

大家睇開邊d gurus？有冇追下佢地d drama？

頭先見到trendmood post左個ace beaute 嘅紫色palette，覺得靚過norvina 但係應該啱深色皮膚多d
revolutionbeauty再早d出左個reloaded visionary都係有紫色不過15隻色得3隻紫1隻粉紅 係勝在超平 港幣40未計運費 不過made in prc

儲緊錢買viseart dark mattes
六百幾蚊港紙癡線

Ace周revolutionbeaty 都唔係好識...
不過望落都唔錯
啱啱再望下
Natasha denona 出mini Lila 又係紫色
好在唔多好紫色
唔係就破財了

冇追開guru
但得閒都會睇下八婆嘢嘅

今次搵到快d save 低佢

abh 出咗應該會勁多牌子跟風出紫色等一等先
btw早排終於買咗jeffree star個blood sugar palette 最底果排唔同色調既紅J死咗我呢個紅色眼影控 快d 收到就好喇
CP個sol palette又係好鬼靚

Abh soft glam 好似正d
睇完台灣d YouTuber 試色燒著晒
Tryst留番下次買

我都有soft glam 你想睇swatch我可以影俾你

題外話
原來abh啲eyeshadow palette得6個月保質期
Jeffree star就一年

眼影過左期會點
其實係咪都冇咩人理佢過唔過期
得6個月點用

過咗期2年嘅眼影

5:00開始

其實無發毛既話，我都照用
眼影好難用得哂，唯一會用哂都係得打底色

雖然唔會買
但blood sugar 最底果行個色我都心動過
Sol 睇落唔差，但形住好似差d嘢咁
係咪包裝同少色影響呢..
感覺上blood sugar 好J d

6個月 我果d 咪過哂期
睇唔到睇唔到睇唔到

保質期其實係講緊係比較差既環境下，個生產者可以保證唔會有變質既時限
一般黎講你保存環境良好既話都可以延遲變質
利申：朋友講，佢讀包裝材料

好靚呀 今日喺奧海城嗰間好似冇

新手 想問邊到有多啲oridinary嘅野買？asos個啲冇乜我想要 thanks

我係beautybay同cultbeauty都買過 不過佢d野真係好搶手 成日冇貨

買cp買到停唔到

痴線佢八婆到好正

好想佢review mannys/Laura palette

我見beautylish都有 有無絲打買過
但真係買唔到75蚊免運

我果陣買唔夠都係額外比運
運費好似都係幾廿蚊咋麻
寧願比運費唔洗簡來簡去為買而買咁痛苦

75對我黎講冇難度
Lookfantastic同Victor health 都有the ordinary

你個名
我上星期日買，等左勁耐個包裹而家仲o係美國未寄出

本身last call買左一次
見到fortune palette 有折
雖然本身忍左手唔買 因為都係嗰啲色
但15.8唔買好似好對唔住自己

我諗唔到改咩名
我上個月買嗰單 等咗兩個禮拜有多先到香港

我因為75每樣買兩支....

有冇絲打用過zoeva隻strobe gel？個youtube好似得10個review 仲要係打光打都睇唔到上面質地...

"oMg nOt SuRe If U cAn SeE tHiS bUt..." 仆街依家係你拎住部機拍片喎 既然你知道d觀眾可能睇唔到 你唔可以坐近d部cam架？係咪植物人唔識郁架個身體 d blog又係 有swatch落隻手度已經好俾面

請問仲有冇絲打想夾sf+

咁我個心都定d

好好笑
咁聽落都幾多牌憎佢

而家d片成日係咁
個鏡頭根本都focus 唔到落去個試色度
成段片最重要果部份淨係睇到鬆郁濛
都唔知睇嚟做咩

海港城花花胭脂買二送一 好抵
買左14 17 18 都好靚 送就指定送02 03

我呢兩粒都有

有冇絲打想要呢兩粒，可以夾份買

係間間都買二送一定係得海港城
係時候入手

bm 又出新粉底

我其他鋪唔見有丫

我仲想買埋nude pop

睇完jeffree star同Kathleenlight試norvina
好撚想買
但我唔用eyeshadow

睇佢條片好似勁高遮瑕

聽日9沖去

試下用啦

冷靜！
佢咁多matte同cool tone
黃皮應該好一般

我講下姐 唔會買黎封塵咁戇鳩既

唔仔細睇都唔知佢個名叫花之戀 有啲好笑

有冇絲打想夾blush pop
想入手一粒試下先

絲打如果你想收02/03可以同我夾嗎，我呢兩粒都已經有

買一兩粒colourpop都夠玩

02係唔係peach pop? 03 berry pop?

咁啱想收顆02 嘩屌不得了 立即拉朋友狗衝先

14偏冷門不過好多有收既人都話好正
我自己係d係fig同18 1516咁

另外想夾sf+嘅絲打已經add了

我想買多粒nude pop 有無人同我夾

不了 懶到仆街

絲打好強勁

買胭脂玩算
有啲胭脂用上眼幾正

出左都要觀望下先
Barepro
雖然話人夾人，但reviews總結都好一般

好想要一盒全Cool tone嘅眼影
去colourpop執又嫌煩

咁norvina

好少有全cool tone

唔好紫色
燒唔著

如果有藍色 藍色控

不過norvina係幾啱白皮嘅
J* 上得幾好睇

藍色 juvia place ?
好似幾多cool tone

講真Norvina自己咁tan
我覺得啲色唔靚
jeffree咁白先靚

有新色？ 想買埋22號色

Kl同colourpop 又collab
又要搶喇

用花花blush既絲打用咩掃上？
動物毛、人造毛、密毛疏毛都用過 都係唔上色
係我揀既顏色問題定點

顏色問題
我用pansy用力打圈都要攞2-3轉
cola hi一hi都馬騮屎忽

有興趣 tg:Jennifer7_7

絲打仲有冇得夾

宜家每年都collab

Supre7

個包裝都唔開胃

完全唔啱黃黑皮

個個都想搶錢

想問下有冇絲打做過專櫃ba
好多野想問 跪求加tg

想像到會好7
cool tone又要淺色

有啲似汽水

the face shop支可口可樂靚D

有冇人有摸過呢盒palette
上youtube ig search過大部份都係外國人review
有啲youtuber 話摸落似colorpop
想知亞洲人對呢盒palette有咩comment

佢個盒好靚

同Armani 紅蓋200都好似

就咁睇swatch 我自己鍾意196多過176 我carry唔到磚紅色

我又燒著左mocha
已經唔敢再買咁多唇膏啦

KL個新ft colourpop
作為個星座撚
好鐘意個package

但啲色
依家歐美真係差唔多日日都有新既化妝品出
開始覺得over左

星座撚
而家觀望緊其他products 個palette d色好難用

如果係用水瓶座或者單一星座做theme 都ok
但用zodiac做theme
個collection 感覺上得好少野
Wetnwild 都4個星象每個一眼影同highlight 仲要12支gloss
差唔多時間出完全比下去
感覺有啲失望 以為最少唇膏會有12隻色

如果cp食住個主題 plan好一個月出一個星座就好撚正

大雜燴
過左見新野就想買個心態
最後就會覺得呢個我有啦呢個我唔需要

就算買都係為packing
個內容好多似既
真係冇乜特別

Bite beauty今年好似就係一個月一枝
未生日等緊

cp出得太密啦
本身又多單粒
冇新顏色出到

Packaging 真係好靚
但d色

d色麻麻燒唔著
好似Dream street 仲好d

俾你講到有D好奇，去Bite beauty睇左下，發現今個月啱啱出左
買唔買好呢

遮住最後三隻色 其實都好實用
啲色係差唔多 多眼影既一定有類似
但佢leo個金好靚

Hourglass 出新eyeshadow
買咗呢三隻色 好期待

呢粒靚到

啱色就買啦
佢啲唇膏都幾好用

同CT個texture幾似
閃粉大粒啲

未買過ct嘅cream eyeshadow
因為覺得啲色唔吸引 但係呢個啲色好靚

pm左

搽咗出黎先講

Huda 呢期又7左
偷beauty barkerie 個概念唔認

買viseart 啦
質地靚

似mac rose pigment 冇咁金

jstar queen of shade

有無補妝粉餅推介

想問toner 極潤果隻點睇 泛紅點搞

有無眼線筆推介？
油眼 用緊日本六角形眼線筆都好易甩

我最近睇中左Visee，見PTT好多正評

想夾sf+嘅絲打唔一一回覆了 目前已經夠人了唔好意思

乜膚質
都係CT最多人推

我9打
我覺得原料幼就得
我買咖啡磨豆blender
唔sure普通blender係咪一樣
始終用左冇得打食既野
同埋blender係為左打均勻
唔會打細啲粉得去邊

今次起碼肉眼睇得出少少分別掛

Cream eyeshadow
幾鍾意呢種質地
但唔知會唔會快乾
擺得一掛乾哂果種

冇特別
保濕ok
利申用過幾支

乾性 t字位偏油

喺香港用隻好普通嘅凡爾賽眼線筆
咁熱都冇溶
但唔係油眼

clio brush liner
跑過半馬，無溶

有冇絲有用foreo ufo 心思思想買

有無絲打用過呢枝shiseido white lucent all day brightener?
記得ba姐姐講同上官網睇都話係日霜黎
用完精華搽
但上網睇d人分享係當make up base/防曬咁用
佢係有d粉粉地色又有d珠光粉咁
係咪都要落妝

想問下有冇唔塞毛孔唔焗暗粒嘅卸妝產品
用卸妝油好似真係會keep住有暗粒暗瘡
利申: 混油 用緊無印

買咗hourglass 傳說話super waterproof
試下話你知

ct/mac mineralize
平啲wetnwild嗰個都ok

用開Fancl

用緊tom Ford 雙頭 都係有小小甩 如果hourglass好用 我都想買

eve lom卸妝膏 我夏天混油冬天混乾都係用佢

有冇c打用完foreo生粒粒暗粒，生哂係額頭，已經個幾兩個星期都未退..

我用六角都勁甩，clio係幾好但吉眼同個頭好易開叉，最後要用loveliner

吉眼係唔係好似marker筆頭咁果款（pen liner）？
我覺得brush liner同一般眼線頭差唔多

嘩屌
頭先去hourglass試新眼影
靚到痴線
又閃啲粉又細
決定包色

有幾多隻色

請問ct係咩brand sor

五隻姐 我都已經買咗三粒 買多兩粒就齊

Natasha denona個crystal top coat都好好用 睇黎都係買hourglass算 仲有得試實物

Charlotte Tilbury

唔記得買咗邊隻，上網望過吓圖兩款好似樣

肉眼睇到都有色肯定要落妝

Charlotte tilbury

之前用fancl油+洗面 用到皮膚好差
而家轉用bioderma抹兩次 洗面用cetaphil
近排朝早都會用埋cetaphil洗一次 感覺毛孔比以前細左

幸福肌/orbis

咁啱之前做report有寫下呢2個
我中東油田暗瘡底都好好
當然orbis平好多
冇乜budget就orbis但香港要代購

有rose嗰個palette 冇用過colorpop冇得比較 但係我油眼打左底冇積線冇飛粉 但係我係外國絲 冇試過好似香港咁熱流哂汗嘅情況下用 主要係俾啲閃粉色燒到 勁出色勁靚

有冇純保濕 唔笠嘅面膜推介？
混合偏油肌

唔記得講我係混乾肌
混油可能用卸妝水之後洗面好d
卸妝水我用Bifesta 洗面就three

Beauty blender黎緊出粉底

我呢幾日成個instagram feed都係講緊呢件事

如果你只係毛孔
唔係遮暗瘡嗰啲
買silicone base+粉餅會好好多
夏天清爽+唔會好似liquid咁要loose powder再set
silicone base: bm/benefit porefessional/cover fx/hourglass 好多brand都有出

粉餅可以平平地買開架既試
但如果你驚色少可以睇下mac studio fix
佢齊色可以叫ba幫你揀

之後就係上粉技巧
rt buffing brush已經好唔錯
google/youtube下”buffing technique”就明
可以blur到毛孔

色range
fair/light勁多

隔離post有絲勁推七子白做面膜 呢度有冇絲打都用過分享下

唔敏感唔驚cheap
用森田
Or 泡菜個隻 mediheal

我試過
用⼀排好似有光澤咗。 但係，我唔肯定夠竟係啲粉physically 咁去咗角質，定真係藥用上有美白功效。

其次就係，敷完要洗得好乾淨or 用化妝水抹一次，如果唔係會好黃

上網睇人話好易敏感 上到臉會痛 絲你有冇
Btw你用咩溝啲粉？我諗住買左嘅話用普通白色yogurt溝 蜜糖驚會痛

我用花水 加幾點玫瑰果油
Yogurt 豆腐都試過 ok
敏感我又冇 但真係好麻煩 又易跌

好 撚 臭
我臭左2日個鼻仲好似聞到

細個聞過珍珠粉係好臭 七子白未見識過

淨珍珠粉應該冇乜味
可能你嗰個有溝其他藥材
一係你對味好敏感

但七子白個味繞鼻三日
之後有次經過學校中醫擺檔自己整驅蚊藥材包
屌一拎起個白x(唔記得係邊個)聞
又諗返當初俾七子白控制既恐懼

有無聽過ciracle呢個牌子

女朋友皮膚好嗎？

初學化妝可以試下cc cream，搽下水潤啲既粉色唇膏同買返隻同髮色差唔多既眉粉畫眉，已經靚好多。

同埋可以唔畫眼線，淨係搽睫毛液都可以突出眼睛輪廓。

偏油的話，可以買定罐碎粉，上完cc cream覺得笠可以上埋碎粉，直到feel唔到笠。咁個妝感覺上會乾爽啲同持久啲。

試過用完敏感
腫到變硬膠面
好彩第2日無事
嚇死我

初初化妝就淨係粉底+眉+胭脂+唇膏
已經會個人睇落精神好多
油肌就買粉餅啦
宜家用緊only minerals粉餅都幾好
同埋因為我自己本身冇乜眉
對我黎講眉妝最緊要
修完眉畫靚埋條眉完全兩回事
妝前skincare最緊要唔好太油
如果唔係好快會溶妝

有冇絲用緊obagi 維他命c個牌子嘅防曬？
試過上手背唔油 好似幾正咁

買左未用

有無人都會搶🤣🤣啲色幾正

only minerals粉餅幾好用，keep住用咗兩個月無用過其他粉底
絲打仲有無用過佢其他化妝品？

平時望落小小紅同會反光咁
佢眼睫毛都算幾長下
通常一套都係連鎖店果d買？

佢留緊中學生遮眉髮型
教佢打粉底同胭脂都應該要一段時間

想問有冇絲打想要花花胭脂02 peach pop，計返之前活動買二送一個價錢
tg@onemorepop

白皮人士福音
但畀有色人種屌到飛起

D鬼話呢盤嘢除左2、3隻鮮色之外其實係暖色盤嚟（即是大家屋企都有一盤果d暖色啡、灰etc)
但以KL個名
實賣得哂嘅

隔離係咪打手嚟嫁

呢個其實係咩面膜
邊個post 推呀
係咪中藥粉面膜

防曬唔知但有朋友好鐘意佢個洗面

Om唇膏好用

我好鍾意佢個維他命c精華 我暗瘡肌都用左都冇焗痘
佢支防曬細細支又唔係平
我一直都用緊金裝，有時查完塊面過左陣會癢癢地甚至腫起一塊仔痕，想轉牌子

係呀 七子白面膜粉寫住白術、白芷、白芨、白蘞、白芍、白茯苓、 白僵蠶呢堆中醫材料磨成粉加埋珍珠粉
自己溝水，蜜糖etc敷上臉

隔離做左3年天然護膚個post推

上次tarte先出事
咁快又黎多次

好似勁正喎 去藥材舖買？
最中意中藥味

根據隔離post講可以去藥材舖買料叫人磨，又可以去天然護膚品店買
我貪方便跟住個post去左護膚品店買 粉狀嘅 暫時未試

今朝貪得意又拎來敷下，真係好臭

係咪係lottee house買

想問下有冇人會好似我咁
之前用bm remedy 出街出油就用紙巾印 印完幾粒鐘又出
有時出全日街會印勁多次 所以一到夜晚成個妝都印到冇晒咁制 同埋會印到成塊面又乾又甩皮
而家轉左用粉底液冇甩得咁勁 同轉左另一隻碎粉冇出咁多油 就印少左面油 但始終每印一次都會甩左d妝同令到塊面乾左 嚴重d會印到甩皮
唔知點搞好

我係skinvit買

我係中藥房買，七隻粉分開買 再自己撈埋

Wet n wild 星座collection 仲吸引過KL

買幾多份量左右

色靚但包裝cp好d

今次訂cp一個禮拜就到咗超快

都係既

藥房買係咪平d 大概幾錢

除咗飛去日本台灣，有冇啲信得過嘅代購/網店
想買orbis，但香港冇得買

好似每款100g 珍珠粉另外係萬寧買

唔計珍珠粉，120蚊到

sasa都可以買到了。

cc cream可以試下依隻
想遮瑕度高啲就kate既粉底液

碎粉就media

眉粉就kate
眼線就love liner,一般係掛住

記得粉底揀色以面頸交界既顏色為準呀，我會選擇近身體顏色多啲，咁睇落唔會似面具人。

其實你會唔會係乾肌
同埋你係室內定室外出油?

我諗應該係乾肌 因為以前以為自己油肌 買d化妝品全部控油 但對我黎講都係冇用 搭個幾鐘車番學 學校都未番到就已經成面油
但之後試左d保濕既化妝品反而出少左油
但始終全日點都一定出油 唔印又成面油 印完又勁乾

望真d
D色同白皮人士都冇咩大關係
原來佢創辦人係拉丁裔
話想拉丁人多d色揀
D 色又真係啱偏白嘅拉丁人喎...
同埋佢而家話d色增加緊 （唔知係被屌前定後 ）
會唔會有機會係大家誤會左bb

D色靚同多，秒殺KL
係個包裝設計7些少
但講到尾兩個牌都係紙盒嚟

Wet n wild 個眼影幾得意
但個packaging 成個ofra hightlight咁

visee底妝好用嗎？混油用唔用到？
對粉底液同粉餅都有性趣

新手用唔慣眼線液既話可以試下眼影膠筆，例如excel或者三合一果枝

仲有one day tattoo 都有出
啲色都幾靚
早幾日見佢好似新出買咗枝

個眼影係幾好J
有個叫fire?

感覺上冇咩心機設計個packaging

聽講個formula幾正下
雖然冇諗住試
都係關公災難

Formula 正 真？ 攞sample試下先

我咁諗，照計佢本身都係有色人種
應該唔會特登歧視更黑嘅人...... 掛

有冇人用etvos 用到生敏感粒
之前係日本買完 用咗幾日就生咗7,8粒野，開頭以為自己食錯野。
呢兩日屎忽痕又用下，生咗3,4粒係兩邊面

但佢個樽設計咁樣，
我諗我呢d有潔癖嘅人唔會覺得有方便到
淨係覺得會好污糟

請問waso系列係咪得shiseido專櫃先有？
其他地方有無？

jstar條review片幾好
而且個texture我睇落似bobbi brown嗰枝

因為淺色人種多人買
黑人黑到乜瑕疵都睇唔到

嗰個位要成日抹

Waso 應該得資生堂專櫃有賣

又真係幾似ofra

你咁講法又有dd道理
西人世界冇人夠膽明講
實畀人屌死

死，搞到好期待隻粉

「吱」落隻手度再上仲乾淨（潔癖撚成日洗手 ）

你用左邊款？
原本有d想買粉餅/base

2018 防曬產品三方檢測彙整圖表+評比

想搵防曬嘅絲打睇呢邊

睇完呢個想試dhc

白色嘅蜜粉

想問beauty bay d shipping 如何
用saver大約幾耐到
有冇得打去約幾時送個d

買過2次，第1次等左14日
第2次等左1個月都未到，claim寄失，再等半個幾月有refund
之後我買都係過$600幾，起碼有tracking no
Saver係香港郵局派遞，無tracking no

7月頭第一次買, 一個星期就收到

長文包膠多圖大家小心

好似傾緊可能會再擴大個collection
呢波新品睇係弱雞左啲咁 但以cp呢幾個月速度都算係咁
眼影我地常用既黎黎去去都嗰啲色
覺得佢出得太快 冇左驚喜了

原來skinaqua枝紫色防曬力咁強 估佢唔到
睇完都燒燒地dhc 不過手頭有成6-7枝防曬未用完

請問大家有無用過mac studio fix fluid
最近搵foundation 見hiddie suenn 同小米既comment 都好正面
ppt又係讚多過彈
但lihkg之前既comment 就係話會氧化又有人用完谷暗粒

毛孔大，鼻會出油，其他位置正常膚質
唔知呢枝岩唔岩我
我最驚就係粉底會變暗同埋令皮膚變差
希望大家解答下

15號買 23號收到 正常時間

前幾日見過sasa有某一兩樣item 可以試下去旺區大舖搵下

Thanks 樓上既絲打
郵局派件屋企冇人就有卡仔拎？
想係beauty bay買abh
Beautylish 又少d野買 又揀唔到75usd

無呀
個陣係見擺左落信箱地下
Cultbeauty都有得買abh，依家買makeup product免運費

之前計過數 curl beauty 買abh係貴過beautylish
不過如果買唔夠75既話cult beauty 方便d既免運

我嗰轉俾咗卡仔我 可能我個看更唔俾佢咁擺

我發現原來我睇cult beauty個價一直係連税
揀番ship去hk平好多
仲要有85折code用
買佢老母

睇黎絲打塊面仲好乾，所以先成日標油呀～要養好皮膚同埋宜家既底妝對你黎講可能太乾，試下加啲保濕型既primer先?

visee我無用過呀，不過好多台灣妹推，台灣天氣濕熱，同埋我見佢質地好薄，應該啱油皮人。

我發現，我用親colorpop眼影
我隻眼就會敏感
腫到豬頭咁。。。

用過幾十個牌子無事，係用親佢就即刻敏感！

全部colourpop?
睇下關唔關顏色事

有啲人對某啲色素敏感
之前唔知係邊睇 話有人對粉紅色個色料敏感
一係就要搽base隔一隔

想問下85折code係邊到搵到

我
搵返係carmine
即係胭脂蟲

我個lila palette 最靚嗰3-4隻色都會
想用就要上好重base(我用mac paint pot)
仲要好小心唔入得眼
一入眼就角膜炎係咁起眼屎

“YOU15”?
Btw我覺得Cultbeauty restock好慢

有無人用RT蛋 好似好吸粉底?
今日第一次用 平時用shiseido撲上studio fix fluid要1.5泵左右
用RT蛋係靚好多但係用咗2泵多d

啲色多暖色調小冷色調，白皮人士未必啱，佢地用冷色調多

點解beautybay做咁多年都可以咁
間中都聽到寄失

係呀
上面bb 圖嘅色都係啱拉丁人種 bb冇講錯
只係佢冇預埋更黑嘅拉丁人

D人成日都屌冇黑d嘅色度
但如果唔賣得邊個會想出

而家好多kol下下企係道德高地話人色少，睇到好煩

俾佢地見到日本果d 得白同無咁白兩隻色既粉底應該爆血管

用咗有酒精成份嘅爽膚水塊面會紅卜卜有啲痕，係咪正常？

其實佢地屌tarte係有道理
但我嗰時都諗咁日韓牌點算
不過外國都係當日韓啲眼影垃圾
得閃粉冇色

市場唔同既 日韓牌最大market 係日韓妹/ 亞洲市場 東南亞而家都係要皮膚白先叫靚
佢地都唔會預有黑人買佢d 粉底既
一開波都係Rihanna做開咗個頭 出粉底白皮黑皮比例去到55波 又多色揀
今次BB一個咁出名既brand
有tarte既先例都夠膽出咁少黑皮粉底
比人屌上天係正常
不過好老實講對於我黎講係wfc

我又唔覺特別吸粉底
我通常將d粉底搽左上面先用rt推開

賺like /view 先最緊要

梗係唔正常
快d停用

話就話少色度...但暗地裡佢地其實咪即是想話人歧視黑皮膚嘅人
但今次bb 嘅色度
連白嘅色度都唔多
係得medium色最多
咁係咪算歧視埋白人先

不過
其實都唔關我事
我係嚟食花生的

啲人話會爆哂之前未爆啲瘡出黎先
堅唔堅

唔係嘛
絲打你咁都信
酒精最多咪令塊面乾
哪有咁神奇

淨係睇字都覺得痕

L’Oréal group

唔好信呢d野
皮膚會紅會生野都係因為有野傷害個天然barrier
一紅就最好停用

頂枝 fix plus噴到咀邊 食完野奶個咀好撚苦

用咗ordinary支玫瑰果油三四個月，之後先發現佢變咗透明色，仲要起咗啲似砂糖嘅野係樽口，但個味就冇變

到底係咪變咗質

我枝玫瑰果油都用咗半年 又冇呢個情況 但枝caffeine就有類似咁樣

我枝caffeine 都係咁 仲搞到眼皮敏感停左就冇事

都有d牌唔係嘅
例如日韓牌咁

上面個牌除左防曬幾乎冇嘢好用 （但係係化學防曬 ）成份麻麻
貴夾唔抵

要醫暗瘡呢度好多絲打推skinoren gel plus 明色等等

但唔係要噴哂成臉架咩

我個枝都係

skinoren有埋去印功效
但一開始用頭幾日會小小吉面
說明書謝口正常
之後就冇吉感覺

唔該曬兩位絲打 平時冇乜點追post

支野係咪咁架？圖我上網搵嘅，萬0 屈人買到嗎？
同埋想問係咪早晚查粒暗瘡就可以啦？
Thanks!

同埋想問多句夜晚我會查維他命c上臉 會唔會影響架？

本身對kl個zodiac 冇咩興趣
但睇睇下其實都幾大地色
又自己燒著左
有冇人都想買co

*cp

我都越睇越覺得靚

我暫時又冇事 仲買咗2枝添

佢最後隻藍色本身我覺得唔啱黃皮人，但佢swatch又覺得好靚 好似寶石咁

夾單一齊買

想問下大家平時點買Paula’s choice?
外國網買/係佢香港個網買？

用美妝蛋一定會比平時用得多啲粉
或者可以試下用手指/掃上 再用rt蛋印下個finishing

枝粉底真係用得哂先算

想問大家有冇皮秒推介

想問下各位絲打有咩天然護膚牌子好用 近呢兩三個月係咁爛面 爆啲粒粒係有膿又紅 塊面好敏感 但又想保濕可以用啲咩

我覺得暗瘡肌幾啱用ad+
可以買支1f洗面泡，加支cool lotion同acne spots

如果太嚴重暗瘡敏感問題都係盡快睇醫生
一定平過買護膚品試
我都試過爛面，最後睇醫生搞番好

ad+有朋友推介我用 我買左set洗面泡 化妝水同乳液但未收到 希望會有用 我之前懶 塊面生少少野就搽類固醇搽到而家皮膚好薄

我支florihana都會咁 好似話係有機會咁的
咁的確到我用哂為止都冇事

佢枝cool lotion太重酒精
我用親都爆粒粒
但其他都正

冇實際搽過唔知
普通藥房都好似買到
再穩陣d就去有藥劑師嘅萬0屈人寺買
搽果時跟說明書做最穩陣

Vc朝早搽好d
但注意防曬

冇支/盒用得哂
已經暫停唔買粉底

類固醇千祈唔好係冇醫生建議下搽
覆診果時記得同醫生講你亂咁搽過
實畀人屌但佢應該會紀錄在案
咁對以後開藥會有幫助

唔知原因爛面最好就停用哂所有嘢1-2星期度
仲係咁就去睇醫生

香港order的話聽絲打講係上海寄出
我見佢有淘寶官網 （唔知真定假啦，假設係真先）
咁即是話件嘢好有機會係淘寶貨嚟....
就算唔係
佢聲稱usa做，但寄去支那d貨唔知放左幾耐
點都冇直接美國寄咁新鮮（我覺得）

我個人就會想係外國網買多過官網買

屋企長期有枝藥膏 我之前拎過黎搽塊面啲粒粒好快會好 所以keep住用左好幾年（我都知我on9 )係早個排呀媽見我搽係面同我講個枝係類固醇 但塊面呢幾年一直無事 係近呢兩三個月好易敏感好容易生野所以唔知點算好

我係萬0買左，問個藥劑師話薄薄地搽一層 唔駛按摩至吸收
返到屋企睇說明書：大量塗在患處，須用力塗搽，務使深入皮膚
完全相反 都唔知點搽最好，我粒瘡生正係鼻 痛到痴肺，跟說明書大力按應該會死，唔跟又驚冇效

我就係驚vc朝早會吸光，所以夜晚先全臉用

皮秒treatment 我前幾日見個台灣youtuber打完 好似真係收細到毛孔

1. 睇醫生
2. 睇醫生
3. 睇醫生

唉好後悔 其實呢幾日皮膚好轉左無生野 我就見佢正正常常想試下用返toner 見到有份tonymoly紅茶系列啲試用就奶左野 第二日起身塊面生哂粒粒又痕又紅

可能皮膚已經薄左
又或者其他原因
都係果句
停用所有嘢，好番的話再搽d最低刺激性嘅skincare product
最好就係谷完m嚟完m之後先搽
皮膚再番發就要睇醫生

祝快d好番

咁快手買左

跟說明書
藥劑師都唔記哂咁多嘢呀 覺得佢記錯左

果個位搽左skinoren就唔好搽vc住啦
起碼等幾日皮膚適應左skinoren 先

係咪叫picosure
之前有個小喵絲好熟呢方面嘅嘢
睇下好唔好彩撞到佢解答
一係你search佢user name 睇下有冇提過

Paula choices 隻水楊酸乳液同精華液有無話邊個成份好啲/方便啲
香港除左係官網買都無咩購買途徑喎 巴黎草莓有得買但啲貨可能都係香港官網買返黎架？

[/quote]睇黎絲打塊面仲好乾，所以先成日標油呀～要養好皮膚同埋宜家既底妝對你黎講可能太乾，試下加啲保濕型既primer先?[/quote]

真係好乾 而家夏天但我手手腳腳都會乾
唔該絲打你先 我都物色緊d保濕primer 而家用緊 maquillage Dramatic Skin個隻base
遲d激光脫面毛唔知個妝會唔會貼d呢
不過好驚脫毛會爆瘡

絲打乖呀 我明呀
之前我既皮膚都好穩定
結果夜訓+屎忽痕用左花水+用護髮素之後…

護髮素(對我黎講)真係好撚毒
額頭現時好多大痛暗瘡(好彩有頭 )
過多陣準備去睇醫生了

韓牌太多香料同化學物
大忌
要忍手

我今日見到塊面咁敏感想去kiehls買金盞花水（聽講鎮靜好勁同埋好啱敏感肌）但臨買上網做research見到個個話好垃圾用爛面我就收左手無買到
護髮素都關皮膚事㗎？？？

我而家諗住飲食都入下手 唔食咁多辣野同咸野 同埋飲多啲水 希望快啲好返
係呢到覆埋先
韓國護膚品真係不可一不可再 佢送親啲試用無論用邊間都敏感

突然過敏可能係抵抗力變差，所以對你唔知既過敏原更敏感；如果係感染生瘡既話可能就係未清潔好所以反複感染
但點都搵醫生判斷先啦
而家最好就停哂所有product先

Sf Lf 都有
但唔知送唔送香港
Lf而家好多嘢唔送香港咁

巴黎草莓嘅貨平時我都唔敢買
好似同wish!差不多lv嘅水貨舖嚟？ 如果佢係香港官網嘅貨可能已經算好
幾舊水一枝

水楊酸同serum功用唔一樣..
睇需要選擇

睇下用邊個牌
打個極端例子 如果係用支那牌果d冇人幫到你啊

Makeupforever好波
有粉底乾濕嘅swatch
睇到個色差

提提絲打 K牌係L’Oréal Group
同埋佢啲產品CP值極低 完全唔建議使用同買
btw佢既金盞花水一啲都唔適合敏感肌
陳皮(台灣一個幾有名同勁嘅皮膚科醫生)收新症病人會要求求診病人停用K牌金盞花水
因為成份太複雜

我係用iherb買既玫瑰金盞花花水出事

關護髮素事架 不過應該係我皮膚如屎一般極廢
髮際痘大量發生中

果時做花水既功課睇到有一段係D研究成份既人講：
“天然成份”其實係容易踩到雷，因為一個天然既植物成分背後唔知係幾多唔同化學物質既組合，你唔知會唔會有一樣係致敏源（如果成份表就咁寫XX提取物真係中咗都唔知乜成份）
如果係敏感既話，用成份簡單既產品會好D，至少少D致敏物

我聽過話精華液同乳液好似淨係質地有分別(?)
睇下有無巴絲用過可以分享下

thanks!

有無絲打用過givenchy嘅 le rouge liquide唇膏？有咩評價？想買畀朋友 唔該曬

包裝靚到...

無 不過用過givenchy其他唇膏同化妝品
唔覺有有咩係大伏
你可以試下

有無絲打洗完臉+搽完爽膚同cream 之後毛孔會好明顯？ 尤其係面頰位，仲要係一粒粒黑點咁，好似黑頭浮哂出黎⋯仲會吱到野
一洗完+搽係無事勁乾淨咁，但過五至十分鐘就會睇到一點點⋯無論用普通潔面定深層都會咁

係我用錯產品？ 定清潔手法錯呢？ 定皮膚問題⋯搞到成日洗完好快就好似勁污糟咁

希望有人答到我 thanks...

幾時出？香港有無得買

台灣Watson’s 直送香港 有咩好買

皮膚本身唔好/易敏感
更加唔好用韓牌 其實佢地政府對呢d美容嘢都唔知監管得好唔好
畀我揀覺得日牌安全d

次次行過都係見得蝗一車車咁買
連鬼婆都唔so

List下平時用開咩產品
大家可能會易d搵到問題

唔該曬！搭單問一問，chanel定givenchy會好d？

比我收到chanel會開心d
新出果隻唇釉幾靚

運費點計呀

請問有冇人用過co2 mask 去印係咪幾好？ 早排試新野 一試就爆瘡 依家仲有印

睇外國YouTuber試givency 個枝 唔知點解冇乜興趣
我都係鐘意普通唇膏/ liquid lipstick

洗
Pair acne creamy foam , chifure scrub cleansing foam , lbo labo super-keana washing, 毛穴撫子洗顏粉，kanebo 酵素洗顏粉

爽膚
Labo labo / chifure

Cream
Body shop vitamin c moisturiser （唔好鬧plz), missha super aqua emulsion/cream

有時會用下屋企人支Estee launder advance night repair, 新買左olay 多元修護既日夜霜，但搽完面頰會有少少那既感覺

皮膚易出油 毛孔都比較大（以前成日吱暗瘡）
希望大家可以介紹d 幫到我既產品

有冇人用過sofina jenne 啫喱乳液＜美白＞

我會揀Chanel
Chanel好似grand d
同埋呢支包裝真係未必人人中意
而且Chanel唇膏基本上支支都好好用

我鐘意givenchy個皮殼多D，但有人話佢有真皮果種味，未必人人接受
givenchy枝315係我第一枝黃黑皮都用到既漿果（紫紅）色唇膏

一樣鍾意givenchy包裝多啲
同埋chanel好多都有dupe

佢粉色同綠色皮殼果兩枝真係好靚

仲有上年聖誕限量

k牌成日搵打手賣廣告(中國wb/台灣ptt/youtuber etc)
啲打手仲叫人濕敷
成日見到有人出po話敷到過敏

其實應該話L’Oréal Group都成日搵打手
之前見ptt狂出lancXme防曬/粉底po

係ptt爬文都見到d醫生叫人唔好用金盞花濕膚
好好奇d YouTuber 係咪真係拎黎濕膚
點解會仲未爛面

叫人唔好用已經係比較後來嘅事啦
古早k牌產品係ptt美保牌好多人推 (花水/精華etc)
成日見到d人話po話出左粒暗瘡敏感立即濕敷壓壓驚
過左一排先有傻豬豬問po問係咪得我用到過敏
後來因為某原因(唔記得)班台妹突然訓醒(?)屌尻Loreal group周圍請打手
k牌文先少左
不過爛唔爛面睇人掛 我諗 始終有人天生麗質 就算係香港用氣墊都從不爛面果種

現時突然多左好多人推lancxme產品 大家睇路

kiehls最撚憎
因為我俾錢買過full set好多不同產品，洗撚咗我唔少錢
用到我皮膚爛面，冇改善過，仆街死
根本就係垃圾牌子
價錢貴，好用過佢嘅產品平過佢嘅大把
唔明點解分店開完一間又一間
年少無知，因為幾年前kiehls係勁多打手文
心諗 係咪咁好用呀？？？
中撚曬伏 真係好撚多kiehls打手

大家千奇唔好用垃圾kiehls
不可一 不可再

有朋友好撚鐘意k牌真係會濕敷
但之前go 4巴講過好多防腐劑嗰啲
Loreal gp好多野都唔係真係咁好用
專櫃既都唔配咁貴
而且係送得好撚濫

K牌金盞花 白泥 深夜xxx精華 磨砂 面霜
我年少無知個時都有買過黎用
全部都無乜效果
用完成set 都唔知自己用左乜
得枝磨砂係叫做ok 但太多代替品

好記得當年買完普通size就買大
然後開始研究成份
一見到個propylene glycol擺咁前我就dklm dum左
嗰時真係成set用
但冇用

個白泥好一般 宜家諗返叫ok得白泥line枝洗面

你太邪惡了，我最驚買咗擺埋一邊

我都係夏天手腳會甩皮果啲人呀 好想摟下你取暖下

不過我skincare好簡單，因為本身易敏感。我平時只會用小小BB cushion, 每晚都用Bio咩咩果隻抹下面，沖涼順便清水洗面，加返隻the ordinary B5,睇情況加palmer's coconut oil /physiogel，咁就ok了。

我都有做激光，不過係fractional co2，都唔覺會令塊面特別乾咗。但做之前最緊要養好皮膚先囉。起碼我以前夏天鼻頭會甩皮但宜家已經唔會。

我有諗過係咪用少啲護膚品反而令皮膚個自我修復系統好咗

可能真係 我有次爛面個陣病左去睇醫生 順便問埋塊面做咩事 個陣發燒手同面都生左野驚係手足口 佢睇完話係過濾性病毒 我諗係我呢排太夜瞓 無兩三點都唔瞓教

L’Oréal太多牌子 我會記住㗎啦 我就係research完見到花水好似好多問題唔敢亂咁試所以止左步
講開又講個日去埋origins諗住問下有咩toner好用 條友見我爛到咁 sell我買成$2000野 好彩咁岩有兩個大陸人黎買野我就趁機走人

我之前都買過k花toner，仲要買500ml 就係上網見到好多人話唔敏感好舒緩先買，用落覺得冇乜用 有暗瘡跟人濕敷作用係0

而家聽某絲打介紹用緊lush茶樹toner 係用完會有啲乾 想出油咁

想朝早用隻冇咁乾嘅toner同埋攞返公司噴下臉

但又睇好多對護膚品有研究嘅人話toner作用唔大 諗緊都係算了買返茶樹toner噴 反正都係停留係臉部一陣 又唔會有咩大反應

Toner作用輔助之後搽既cream更加吸收 但我係cream都唔搽所以對我黎講更加無用 可能我唔識買護膚品 咁耐以黎每次toner+cream都會起粒粒 所以慢慢淨係用toner 皮膚又無乜野又自我感覺良好啲（好過淨係洗面） 就keep住淨係用toner
Lush我見好多人都話唔錯 但佢啲產品好似太勁我驚敏感肌用唔著

係咪油肌？
點解用咁多洗面產品，定你意思隨機用是但一隻？

搽完覺得「那」
而產品又冇特別說明
最好就停用佢
可能刺激/敏感

唔知quote邊個好
K牌原來咁多黑歷史
唔怪得一直以來都係見得得亞洲人買

高級打手文難分左
總之果排好多人推、講到超正
但又冇其他地區嘅人推
就要睇路

韓國我見都好多打手
日本就唔係好知
整體感覺上亞洲地區d廣告文勁好多

我係用佢個bha 好似唔叫精華
佢係透明水狀
似潔膚水多d
我會用完佢先再用其他精華 cream

請問你係邊度做fractional co2,效果點樣？
我一直都想做黎收毛孔

護髮素殘留搞到有額頭暗瘡？ 平時護髮素只會用喺耳仔對落

好確定我有洗乾淨
用髮尾都相安無事 早排屎忽癢諗住hi啲上瀏海度就仆街了

花水問題唔多 好似得德甘出事
但冇出事既話德甘好似好正
係儲存麻煩啲 買白玫瑰入手好似比教冇咁易壞同味道易接受啲

想問有冇人用過花印卸妝水
之前睇heyman 有提過幾好用 但係呢度唔見有人講
平時剩係化開底妝
乾敏痘肌

支AD+ 0號就快用完 覺得無感
想試其他卸妝產品

我有盒barepro粉餅，唔知係我唔識用定點，我覺得妝感真係勁差

先唔compare粉餅定粉底液
佢同其他粉餅比都差好遠，啲粉上面都好粗

同埋我又唔覺皮膚用完好過用其他粉
但而家又要頂硬上用完

用過，無紅水咁乾，
但落眼線又無紅水咁乾淨，要抹多幾次

有冇用佢支仔隔離霜？佢地話用左啲粉會貼啲 所以我有買埋（我買白色樽仔，透明）

不過當時我係買remedy盒粉，barepro粉餅幾個月之後先買，而家上妝：隔離霜>remedy>barepro>遮瑕液>定妝粉
暫時覺得妝感ok，好過之前冇用barepro

因為我用粉底液都會帶妝爆瘡，用左粉狀好似穩定啲 唔持久都照用

無記錯既話呢個牌子係中國人公司拎去日本註冊扮日本牌子
早年無咁出名既時候佢連日文網頁都無

一個月打一次，每次都要敷麻膏，都真係幾痛下架！跟著我會紅2日，先再無紅得紅明顯。做完塊面已經結哂痂，因為激光係做咗好多個微創傷口出黎。咁啲痂就差唔多一星期先甩哂，但其實過咗頭3日就不太明顯既。

收毛孔我覺得都明顯，做第2次已經明顯見到效果。不過我做fractional co2係為咗凹凸洞，唔係都唔會揀個咁痛既方法。

ok 咁唔買

我冇用佢個base,不過個感覺就係要用十樣野先可以達到個效果，咁不如我用返啲本身就妝效好既粉餅
都好過加咁多層野係面

凹凸洞有效果想試
我係局部有好少
大約幾錢一次？
邊間？唔該曬絲打
tg vvvvvvv2017

早排攞過sample試
真心差
但果排唔知多social media 廣告定點
好多人買

支那牌點解會有網絡名人推
收左錢？

我再試原來係我無整濕隻RT蛋 濕咗勁好用
摙乾再用fix+ 噴濕少少 個妝貼到
keep到成日又油又汗都唔會卡粉

乜唔係350？

記錯咗sor 買個 blot powder先240唔知仲有百幾蚊買咩好

百幾蚊買唔買到prep n prime lip 唔記得實價幾多 我自己覺得幾好用

大部份護髮素都含矽
就算你洗到幾乾淨都會有殘留
係摸唔出
水係洗唔走
之前睇過矽係要遇油先會分解到（唔肯定）
所以好多人都話護髮表唔好用上頭皮
同埋肯定會up到你額頭生瘡

護髮素致痘係因為有摩洛哥油
矽其實唔係真係咁關事

咁其他油係咪就ok ?

我係睇陳皮講嘅
可以google 下陳皮靠腰講護髮素 佢好幾篇都有講過
我剩係記得摩洛哥油

陳皮基本係暗瘡粉刺底用油
佢都唔推薦用護髮素

我認我衰唔聽教

嘩屌打少幾個字 意思唔同哂分分鐘害死人 SORRY

救命呀咁多位絲打
想請問心口同背脊生粒粒/暗瘡可以點搞
成日手多整佢搞到好多疤同越生越多

點解colourpop可以做到又平又靚 真係買到停唔到

如果長頭髮試下留意洗頭水護髮素
用下日本嗰舊for back梘

但super shock 唔敢買咁多
有粒Sun dance 都好靚

原來係毛孔周遭嘅色素沈澱 我仲誤會左咁多年以為係黑頭

Super shock眼影一年後左右會乾，特別係matte色捽極都唔上色

一個護膚新手求救
混油肌 額頭面頰都有dd暗粒 Tzone位夏天冬天都會出油
但護膚品得肌研化妝水做toner 同白潤做精華
明明日頭出街會出油 但係而家總係覺得塊面有啲乾

想問有冇cream同精華推介？
個frd好似sales咁推我買k牌ultra cream 但我試上手完全唔覺得有乜值得$500
因為都有豆印 所以想主要保濕 美白
謝謝

同埋控油又唔會太乾既碎粉
開架/專櫃都可以
當然最好開架

Media?

又醒起
Banila 黑蓋
Innisfree
平架碎粉

利申未用過 淨係知控油但唔知會唔會乾

家姐跣我
用唔哂d TO畀我用
隻Vc油到連洗完面都覺得洗唔走哂
擦子膠就冇
但用完無感得來又係頂唔順個質感

即刻係架購物車度抽番出嚟

太長唔quote
TO枝VC真係油到唔想再用
用咗兩次而家放咗喺度

絲打覺得有冇效先

見唔到效果 因為我堅持唔到用多過兩日
用完第一次之後好耐冇掂過佢
第二次係諗住俾多次機會佢 但用完呢次決定放棄

係眼影先會咁
我前年年尾買左10幾粒，已經有7粒乾左，好難上色

我琴日見到有人將乾咗既cp起死回生
將粒眼影開蓋放入蜜實袋，fung幾滴水入去，封起一兩日
我搵唔返原文

我反而覺得幾好用喎
我搽完cream 點上搽面到
啲暗瘡淡得快左 但有啲乾

我初初用佢係想美白 所以成面搽
買之前都睇過呢度d絲打話個質地唔係個個頂得順
結果我真係頂唔順 而家淨咗成枝喺度

Bm新出左隻blemish rescue 粉底
好想試！

TO枝vit c我最後都係拎左黎搽手
TO d野唔知點解全部質地都勁厚
得酸類係會想回購

成面搽都得既但用量要好少好少
果陣維他命c味好濃 全面搽都好難頂
同埋訓教hi到被單耐左會變黃 我啲公仔黃到好似放左十年咁

我覺得佢b3 b5好撚伏 起擦膠碎 唔吸收 痴笠笠

我捕緊香港幾時出
佢條video 介紹到勁正 有水楊酸 仲要full coverage

可能我乾 b5都吸收得好快
B3就差少少 妝前一定唔用得

係呀 痴到周圍都係先最煩
陣味我都接受到 但痴笠笠就不了

有冇人用過Mistine粉餅？
想搵一盒遮瑕度高、圓或者正方型粉餅盒既乾粉（出街用既化妝袋比較細）
太貴（有盒cpd白盒）又唔捨得帶出門
essence粉餅都幾好，問題係佢個粉盒無鏡又放唔到粉撲……

搽之前都知佢質地特別衰
都係部分咁搽
點知都係頂唔順

搽完第一次覺得有少少ting 刺感
諗住好似有d效喎
但之後第二次開始就咩感覺都冇了

如果好閃好出色 乾左用掃都用到既
但出到黎冇咁實色
我有粒game face乾左就用黎搽下眼線 日常用都ok
但真係好阻碇都係掉左
個盒就裝cream出街

之前睇過加兩滴油再搓就可以再軟返 照用

點解講到好似養菌咁
但買左嘅絲都可以盡地一煲試試嘅

已經周圍派緊街坊
D 三唔識七嘅人都有得收
遲d香港肯定好似barepro果排咁勁多廣告

頂我想要 派埋俾我得唔得

TO d野好似冇邊樣吸收到咁...
用過支toner 感覺都好似有層薄薄嘅嘢

我係b5打底再用VC，趕喺冬天完之前用哂佢
用到最後都係習慣唔到個感覺

依家會員有得買
但要比成千蚊買佢set裝 又係配埋d掃
睇怕要等佢吸完水先可以單買

我都係會員點解我唔知嘅
有冇圖？

呢排成日送skinlongevity 精華
我有貨裝 好伏 會敏感

成個set 剩係想買個粉
都係等佢散買先入手

我都覺得得佢個primer同粉可以一試 等散買
其他都一般般 翻炒舊貨

想問咁多位AD+除左w連鎖有得賣仲有無其他地方有？ 上網睇話W賣得貴好多 我用左幾日暫時幾好想keep住用 唔該哂

新粉低係咪倒啲粉出黎用過種 始終餅方便啲

我本身都好憎倒出嚟
但係佢full coverage + 有水楊酸對痘肌嚟講真係好吸引
聽講仲改良咗配方冇remedy咁乾
（雖然remedy對我嚟講唔覺乾）

barepro 個餅夏天完全唔得 完全冇得比

我係去日本旅行買定存貨

hktvmall，日本樂天網站都有

我而家就係用緊Hktvmall個旅行裝 用得好快 唔通真係要去連鎖買

Ad好似日本都唔易搵
（起碼唔見普通藥局周圍有）
咁屈記係正式代理
你買嘅係佢保證正貨同新鮮保質期兩樣賣點
呢d錢唔慳得

Sample實有嘅

加撚見到Barepro液早排減價 好似減3成度
送都唔要

可以疊用2樣TO產品
TO 嘅嘢我單用已經唔係好頂得順

Mistine好似秦國嘢？
秦國天氣熱
D秦妹都厚妝開
遮暇度應該有一定程度
好似可以一戰

請問有無絲打用完Curel會出粒粒
最近用Curel面霜 唔肯定係咪搞到出粒粒 明明以前無

Cosme store好似有

都啱既 但係我頭先洗完面試埋toner+cream 唔知係咪塊面頂唔到太笠 都爆左兩粒野 就咁用toner反而無事

唔該哂

試真d試耐d先好決定買
畢竟唔太平
Toner 相對無咁潤..
試下skip toner淨上cream睇下個效果又係點
利申9諗

AD+ 可以去Wxxxx有counter 既分店買小小野 問有冇sample 試 不過我唔sure邊d product有sample

有冇絲用過一隻英國牌子BareFaced Beauty嘅mineral foundation ？
見到PTT有台妹推介好似幾好用咁，
但係又想試bm新個隻foundation
好苦惱

我用緊，但我唔係敏感肌所以冇乜感覺

你停一排睇下關唔關佢事？

好，下次就入手先

Ad+ 好似好多野都幾好用
之前見有人推過skin solution
係Watson 睇過真係勁貴
仲有d咩好用

我都唔係敏感肌呀
純粹想搵保濕面霜就揀咗Curel

我用Diorskin Forever粉底液01號，近排發現好似唔係好啱色，定色調唔啱，總之就好奇怪，搽完個人紅咗。
左邊搽咗，由邊無搽

Log on都有
我記得三個地方好似一樣價錢

想試 但係屋企啲粉底已經多到用唔曬

請問有無人有調色primer推介
考慮緊clarins 定dior
最好有保濕成分
thxx！
利申 混乾 鼻翼少油

Three

絲打成set 買

睇唔到有set
個ba同我一樣好似咩都唔知咁
佢完全冇sell我買其他野
最後我散買咋

有散賣 狗衝

呢到多唔多絲打用幸福肌防曬？
呢排冇用防曬冇生粒粒粉刺，但開始黑
想用返

個質地笠唔笠架？大汗jj好怕笠
麻煩晒絲打

Me 用緊第三枝透氣
你想問咩呀

唔知點解上面全部字刪哂 唔好意思

想問下係咪有色㗎？會不會焗暗粒？
大概幾耐送到香港？

幸福肌有幾隻防曬架 有透氣 防水果啲
全部都有色 不致痘 官網有介紹可以睇下
四五日左右就送到 感覺星期六日買要等耐啲 可能佢哋星期六日休息掛

唔引用樓上 你可以去官網買sample試下先

今日行街去左試 coverage 低到好似冇上粉咁

唔笠呀 你去sogo試下先

我有睇呀
想試透氣，我見係有色防曬 想知個色上面係點

um 我皮膚算偏白啦 上面覺得岩岩好 有啲遮瑕 透氣偏黃既
粉底顏色做參考就mufe water blend 215 hd 用225
自然膚色既絲打應該都岩用 你可以買sample用下啊

Oh 慳番

再排多次版出過啦
因為你用左「劃線」即是大B字隔離個粒制..

唔係睇得好清楚

淨係見到左邊有撻黃黃地...
係咪相機食哂色

係呀，類似啦。左面就黃咗，反而右邊無搽粉好似仲通透

今日去咗rmk睇日系粉底液，sales都係sales我粉色調，但我真係好驚搽上面又係好似左邊咁

最衰係燈光睇唔到，自然光先睇得到

另一個可能係隻粉氧化問題嚴重
試下第二個牌子
以前rmk都畀人屌氧化得勁，但配方改左就唔知了
試完上面再行番幾個鐘試下整體效果

我都有閉塞粒粒⋯
絲打除左飲食同睇醫生著手外，仲有冇用邊隻護膚品改善？

有冇絲打買左clarins新岀個隻不脱色lip stain
好似幾正但好似周圍都賣晒？

好啊 唔該曬

耳仔軟已經買咗了

不過個sales好有耐性，仲俾埋101既sample我試，話試咗鍾意既話可以攞返201換101

So far我幾鍾意101，覺得係my skin but better。唔知夜啲點。

有無人想夾cult beauty?

用gel cream 因為厚搽都唔會生粒粒 但其他cream會

等你報告 想知而家rmk有冇改善

我都想知RMK
唔係會暗既話我唔會轉其他牌子，RMK真係四季都好用

想問下cult beauty係咪用左promo code就唔會免運？

唔關事

買滿50蚊就免運費
有啲item係會免運費，好似依家brand of the month係hourglass

香港用唔到滿50免運費 但除非包brand of the month/ abh

我覺得innisfree幾好用
但應該係我嗅覺問題 我覺得佢有d臭

LM抵唔抵買？

有冇絲打買左dior backstage foundation有包膠

想問一下之前有絲打shiseido美白精華好用係唔係呢一隻

我都覺innisfree好臭

我反而用moteliner唔甩 mj(撳嗰支)會甩落眼底變黑眼圈

聽講mac omega打鼻影好用 咁可唔可以做到埋修容？

黃白皮覺得打鼻影好用 淺淺地色打鼻影好自然 隻灰色好啱偏白嘅女仔
修容未試過 因為粒野細粒取粉好麻煩
不過話說夏天一出汗出油啲鼻影highlight就唔見哂 化得幾好都冇用 個妝一出到室外即刻玩完

我覺得palladio個眉粉都幾得
急上黎係巴士化妝細細個

但我覺得點都差少少
都係ka/kvd正啲

想問下大家帶粉餅出街補妝既話會用粉撲定掃？

粉撲，coverage高D
但最近都搵緊好用既乾粉粉撲（因為係圓盒，冇乜見到啱）

係囉我就係唔知邊隻粉撲比較好

其實omega喺hk買幾錢
諗梗去專櫃買定sf好
呢幾日唔得閒去睇

陣味會搞到唔想用

有冇絲用過pony effect 個blender?
最近要去韓國轉機想喺樂天度買野 好平

有無邊個牌子既睫毛夾推介
用開個隻唔知做乜無啦啦完全無用

無印
同laura mercier 相似度95%
出黎效果一樣只係冇lm咁smooth(㩒落去個力度)
我爛左2個lm
最後轉會無印

等我出開街買個試下

Suqqu

方盒既之前用media個粉撲，我覺得都OK

唔知wow咗未
Etvos 8月9號就會登陸香港
之前係咪有絲打話過佢地礦物粉好用

每用一次爛面一次

唔係掛

咪信佢個uv spf值
我第一次見粉狀zinc oxide+titanium dioxide差唔多得10%話自己spf四十幾五十
個粉係幼既
冇乜特別

RMK gel creamy foundation review
色號 101

首先，我夏天混油肌啦，毛孔超粗大(所以做緊激光)，第一張素顏，貼出黎都有啲無自信。

第二張，朝早10點上妝，出去食早餐，11點係商場，室燈+小許自然光下妝感

第二張，2點去咗法藏寺上香。33度下上香拜祖先，出油出汗，用紙巾印咗油再影。猛烈太陽自然光下妝感

第三張，去新城市廣場行街，好多自由行，都有啲熱。夜晚8點食飯時係元氣燈光下影。

一日8個鐘，有成個幾鐘係室外，算係咁啦，我收貨呀。同埋返到屋企落妝都無發現出瘡，又油又汗喎。

補埋支粉底液個樣

好多人話rmk色號好黃同埋會氧化
呢幾年都少人講佢底妝

有冇絲打用過dermacept枝防曬 覺得點樣可唔可以包膠下，會唔會爆暗粒同暗瘡
利申好容易爆暗粒同暗瘡

有無人有用過addition胭脂液？
持唔持久？

我比較想問激光，絲打做完覺得有冇用

上個月係日本買咗#12 emotional
啲色持久真係唔敢講 翻到屋企都係得翻啲閃粉 每次搽 男朋友都問點解要搽咁多閃粉係塊面上面

成功幫我滅火

日本獨有防曬標準唔同 ？

好晴人絲好有交帶找數 仲寫得好詳盡
就咁睇相又唔多覺變暗？
覺唔覺仲有氧化問題

其實rmk各項表現都唔差
係有一排個氧化問題嚇走哂d人
但過左咁多年
配方成份應該改過哂
點都有改善掛..

係咪綠蓋
咁平又有用
有d代價

LM好大罐
抵就抵
但好唔好用真係見人見智

咁仲有其他推介

有冇*

反而我仲突登揀咗偏黃色號，驚粉色太紅。氧化既話，又唔係好覺喎 唔知係咪成份真係好咗 ，叫做有圖有真相啦

毛孔有細咗，但凹凸洞未見話好有效果

當highlight

氧化真真係唔覺呀，反而我仲好欣賞佢，大熱天時出油出汗都無zip入我啲大毛孔。

所以結論係，大家可以重新投入RMK既懷抱啦

利申下啦，琴日我base同粉底都係用RMK，上完有啲痴手既，最後用LM碎粉定妝

有冇混油肌嘅絲用過sheshido個智能粉底 睇完pony用好燒 光澤感好靚

係磨沙樽身嗰支定光面透明樽？
磨沙我自己混乾用過 夏天跑完出哂汗完全唔甩變奶油肌
有fd混油都好鍾意呢支

絲打買前冇試色？
我諗住下個月去日本買冇閃粉既色號

絲打係做邊隻激光，皮膚同你好似
好想整走d毛孔

有試上面啊 我黑皮 隻色上面好似做完運動咁 點知last唔到半日
可能係我用唔慣liquid嘅胭脂

一啲都唔持久 不會回購

factional co2。不過覺得唔係想像中咁快見效，所以都唔會推介絲打住。

今日開左枝LM粉底+LM碎粉黎用
真係出汗唔出油，有coverage又唔厚粉，好正

RMK岩咩肌用？

乾油肌用磨沙樽乾到起皮浮粉 粉

佢有幾款粉底，應該咩肌都fit到。不過遮瑕度好似款款都唔一樣，絲打要去試下先知

見你呢個天氣又去行街又去上香
個粉都表現咁好
入得過喎

混合肌表示ok

每次咁樣打法幾錢 梗係覺得醫美好貴 （想試但又係窮撚 ）

#12滅火姐
我用過#9#2好鐘意好持久唔難推

絲打們
有冇咩日本牌子嘅護膚產品係無矽同無/少香料？ 唔該哂

醫美試過番唔到轉頭
收毛孔/去黑色素果d都係打一至幾次就有效果
搽護膚品可能用10支都冇咁樣效果

Kiehl’s 白泥面膜使用後刺痛原因是什麼？專家完整探討

Kiehl’s

支rmk 好吸引

睇到樓上講白泥
諗起我想用fancl黑頭面膜 有冇絲用過分享好冇用呢

諗唔起邊個牌子完全冇..
Muji, minion cruel 可能少d
但避哂會敏感嘅成份幾乎無可能..

即使唔反loreal嘅絲打，用咩都好，都咪撚用kiehls依種垃圾牌子
王牌產品白泥都可以咁垃圾
淨係識用錢做打手文，又唔做好產品
利申：曾經睇打手文買嘅on9仔

有朋友做去斑
幾皮嘢咁使
佢番工一個月都係幾皮嘢
唔知佢點生活

可能不只是部分消費者使用後的不良反應，而是 Kiehl’s 契爾氏這家公司面對消費者的態度。

個人覺得佢產品唔得都算
但公然出post呃人

唔該哂
咁其他地方嘅牌子又有冇推介？

medpartner 之前打完fancl 今次打kiehls
兩個都係虛張聲勢嘅牌子

佢地d文好正
但睇塞搞到我都唔知用唔用泥mask好

絕對係, 上次睇呢度分享, 去左試pico combo
真係即刻有效果, 跟左我好多年既凹凸洞
後來我又做多次普通pico, 但真係貴..
而家過左幾個月仲keep到

仲有以前成日想高鼻瘦面, 買過無數產品(咩2B, 鼻夾, 碌面機, 黃金棒....etc)
後來真係直接打透明質酸同botox算, 起碼真係有用
慳番買垃圾產品既錢, 可能仲平過打枝針

同埋上妝幾個鐘比剛上好靚，自然到好似自己肌膚咁。 控到好埋都見唔到zip毛孔

我覺得真係冥冥中註定我要去買 之前都無做功課

依度唔差在講多啲啦，美容院收費係海鮮價。第一次俾萬五蚊10次，之後話有活動，就9800，10次。

雖然我都俾咗，但差價咁大，有啲心理唔平衡，除非佢keep住愈收愈平啦

好開心燒到絲打

絲打，我皮膚都係凹凸洞，我都係為咗佢先去打，但打咗半年啦，毛孔有細但 凹凸洞仲係度，其實有冇機會打得走架

差成五千
好痴線

打pico combo 個恢復期會唔會好耐好難捱?
淺層凹凸洞大概打幾多次先有效？
唔該絲打

無做過功課
毛孔打完會咁快還原架
以為打左就起碼挨到幾年....

打得咁密
女人真係唔窮得

諗緊等唔等日本先買

cetaphil, eucerin?
年紀大失憶諗唔起其他

其實真係睇你用咩機打
普通美容院D機唔夠勁, 可能要打好多次先有效
我去A字頭真係醫美o個間, 試做2000幾蚊一次
即時白左, 凹凸洞淺左 , 毛孔都細埋(但我係淺層)
有錢實打得走

唔會, 恢復期唔難捱, 頭1-2星期敷番多D保濕mask, 注意防曬就夠
我都係淺層凹凸洞, 上次去打, 個治療師話我最好打2-3次
不過好貴我打左一次就算
第時佢有平package會再諗諗

睇完我以後都唔會再買k字品牌任何野！
佢地只識不停比blogger去打文吹奏有幾好，哂氣！

銅鑼灣嗰間 ？ 係加埋蜂頭定就咁打一次美白？

打一次就有用咁好
其實二千幾一次去到凹凸洞仲要恢復期唔辛苦都幾抵屌
唔該曬絲打

可唔可以分享埋你用咩胭脂同base

想請問絲打係邊間打？
我主要想淡暗瘡印同收毛孔，打左4次1064都覺得冇用想轉呢

我琴日見到Lily Lolo呢個牌子既廣告，主打天然/有機/食得落肚，官網上每樣產品都有寫成份，你可以睇下

我本身想問有冇人用過Lily Lolo既唇膏，french flirt睇落好靚

我都想打暗瘡印
之前打pico 佢話wavelength 係755冇咁針對紅色印
我以為打1064先去到印

Yes, 打pico combo (即係蜂巢頭)

搭嘴 唔係淨係1064先去到印㗎 同埋就算大家都係1064都仲有分long pulse、q-switched etc 好複雜

金盞products真係世紀巨伏 佢明明話可以鎮靜敏感
有次拎左sample 個排又敏感 試左佢個金盞花mask 乸到仆街 搞到我敏感左成星期
金盞花水又係 班blogger仲夠膽死成日吹奏話敏感個陣用佢濕敷 根本唔啱敏感嘅人用

都使咗咁多錢，最緊要有用

我果日用埋RMK既make up base, 個sales話我係乾到出油，就俾咗包試用裝我。

胭脂就無。。。果日係熱到紅啫我諗 上咗lm碎粉，睇落白裏透紅咁，幾正

我仲有包RMK creamy foundation N101 + make up base試用裝，有興趣既絲一係tg我?

@kt1413

有絲打收留咗了

黑頭面膜即係乳酪mask?

近排番工好大壓力，前幾日睇完廣告就落咗order 買咗枝 french flirt 同 romantic rose，跟手仲買咗個mineral starter 出咗貨，到手再分享

你買哂我想買既色，等你包膠

有冇絲打用過雪花秀嘅cushion
喺韓國試過同睇網上review都覺得幾唔錯 但係好驚返到香港就算冬天用都太笠太易溶

冬天用過whitening 都夠保濕
利申 乾肌

上佢網個名叫黑頭清透軟膜 一盒8包過個

我覺得幾好用架，平時沖涼個時full係鼻
沖完涼抹左佢
不過香港買好貴，如果你搵水貨店買可以買日本版係1枝牙膏裝咁既

我仲想問pico咁多種有咩分別
我冇乜斑，主要係想全面白淨d，同埋冇咁d黑色素
唔知pico定1064比較適合我？

Ok 打算全臉用

有用第一代
香港只有冬天可用
因為好易溶
但光澤感好靚
利申乾肌

FANCL無添加
朋友仲一直信仰FANCL 牛皮燈籠點唔著

黎個方便傳送門方便各位巴絲打睇清楚埋呢個牌子

唔記得係咪FANCL後尾仲嬲嬲豬出律師信比medpartner

會唔會傷睫毛？
我睫毛本身又短又少

其實我想知道兩個有咩分別
我覺得角蛋白只係講得好聽啲咁

自從植左睫毛
我都懶得化眼妝
通常都係眼尾畫小小眼線就算
畫眼影/全條眼線真係有排卸

今日經過見到新出買左呢支落妝gel
大大支500g先900幾yen勁抵屌
佢sell敏感肌都用得，又可以去下角質咁，不過可以日日用嘅話去角質應該都唔會犀利得去邊

頭先沖涼用左2pump黎落妝，除左tightline同waterline太近眼唔敢用黎落之外，成個妝都落得好乾淨，洗完冇覺得乾，同埋好似望落都白左少少
咁大支應該夠用半年

另外佢都sell自己無添加，包括石化界面活性劑、Paraben、酒精、矽、色素、滑石粉、礦物油、香精都冇落到入支野裡面，有呢方面concern都絲都可以試下
未知道香港會唔會有舖頭入貨，不過去開日本嘅絲有興趣可以搵下

肌研出咗新化妝水
有冇人試咗
個pump頭係撳塊化妝棉落去嗰隻

我打緊1064，大約有十粒斑同埋一堆暗瘡印，未打前問過consultant話唔嚴重所以無需要打pico，打5-6次1064應該可以清晒，暫時打咗三次，已明顯白淨咗，會繼續去

呢間我諗好多人去唔需要打手，一句都唔會sell你，逐次收費，我開始做之前喺另一間問過1064已經即刻sell我比錢買十次，勁反感

我睇其他論壇見到有人喺佢銅鑼灣店做pico燒傷咗，可能度數太高？同埋復原時間較長，絲打可以問下consultant先

有冇絲打都鍾意chantecaille？
我第一次買 用咗兩個禮拜左右 妝感真係超自然 個liquid blush好襯淡妝 依家日日用

喺邊到做激光

1064對毛孔有冇幫助？
絲打講唔講得係邊間
另外我都唔係好信consultant講既野
之前join過fractional co2
講到咩都改善到咁

一直好想試試傳說中極潤嘅chantecaille唇膏
佢個保育工作系列粉狀胭脂好靚 買左一定唔捨得用

如果無凹凸洞 想打毛孔可以打咩
打一次就ok？價錢大概幾多架

絲打之後仲有冇用碎粉定妝

一定用碎粉
我唔中意成塊面反光
雖然佢係ok潤
但如果乾到甩皮既話都會kick粉

第三代夏天用到
利申乾肌

我去A字頭嗰間打1064，毛孔無乜大分別，會有少少乾，做好補濕就OK
上面提到嗰間係一開波就同我講咁多印最好買package，十次都係$8,000，好抵架，出面成千蚊次
然後去A記consult完同我講5-6次清得晒，仲叫我唔駛做pico，做完又無hard sell我就信咗佢了

上網睇睇下見到紅印可以打v beam
有冇絲打打過
而家有d唔知打pico定打v beam 試下先

請問絲打可唔可以tg我間野既名

tg，kt1413

一係你tg我啦，未去到唔咁想幫佢賣廣告。

kt1413

有冇人用過 nnsparlor 既產品或者做過佢既facial 呀？
Follow 左佢一排，成日講到好似好勁咁
啲facial 又係，但唔講實質係做緊咩facial
想試下但又驚係呃人

有冇絲打做過

其實佢o個隻唔係燒傷，係起沙, 底層好乾先會咁
退左紅就冇事
我第一次去做pico前o個個星期日日都敷保濕(我係混乾人)
大部分位都開0.5打，有d毛孔位勁既就開到0.8
打完佢幫我敷埋個降紅Mask都紅，一繨繨咁，不過冇咁勁，幾日就退晒啦

絲打咩膚質
可唔可以review 吓 tinted moiturizer?

我係呢間打左4次combo
勁貴 但4次完左都冇乜特別
係新既暗瘡印退得快左
其實我本身皮膚都冇問題亦冇斑
只係有一個好細既淺層凹凸洞，不過完全冇改善
明明佢較到度數都好大
極失望

唇膏唔可以再買之前買得太痴線
反而想試佢地個mascara 聽人講用佢用得多 本身啲眼睫毛會長 唔知係咪真係得

我係混合偏乾 鼻頭鼻翼兩側有毛孔粗大問題 亦有幾粒暗瘡印 然後兩邊面有少少泛紅

紫色呢隻有blurring effect 遮到我大部分毛孔 至於暗瘡印都係淡化到一半啦 都係要靠遮瑕膏 黑眼圈當然係遮唔到我預咗 泛紅如果單用佢都救到一部份 不過我每次都係上妝之前用咗綠色遮瑕調色 咁樣做就真係冇紅

佢妝感好靚 睇落好自然 令我面色好咗 而且冇粉感 就算我上咗少少碎粉都係自然 持妝能力方面我目前用佢最長都係用咗5個鐘頭左右 所以唔可以評論住 但係五個鐘頭後都係t zone出咗少少油 唔影響妝感 而且我嗰日冇噴setting spray 所以真係未知佢可以去到咩程度住

如果你係鍾意淡妝我覺得你一定要去counter試下 畢竟tinted moisturiser黎講佢唔係平 不過佢有養膚成分 我覺得一定係好啲 始終冇咁傷皮膚

唔係話美白好勁㗎咩⋯⋯ 有冇白到？

唔該絲打

想買好耐！ 但係我諗住上網買 你而家用緊咩色？

Lively!
想買埋happy不過香港問過冇貨 留咗名希望快啲打比我

Sorry其實你係咪問緊我tinted moisturizer係咩色
我係用緊alabaster 自膠

你係荷爾蒙斑嗎？

我嗰D係曬斑

未用過礦物粉 又外油內乾會生暗瘡
想試bare minerals
有無絲打入咗新出抗痘嗰個系列可以分享下？

我都見到FB有個POST係講呢個brand
見佢有出唇膏 礦物粉個啲
唇膏個價錢都只不過係百幾蚊 啲色都好似唔錯
不過啲人話如果天氣太熱會有小小軟身
要放入雪櫃入面
但係係香港有門市既話好似只係得元朗千色個邊有

我都有 個陣係自己上網買
聽fd講BA話係用黎上礦物粉
因為夠痴會上得好d

我覺得乾乾地
色好少 我簡1色太白 2太黃
好似都唔太持久 或者係我上得唔好掛...
但用返om上易上同自然好多 依家都係用返om
我想退返$270

唔少人講用佢會反而生瘡

盒LM碎粉就快用哂
諗緊轉唔轉
有冇人用過paul and joe loose powder? 或者有冇其他更好推薦

我用普通果隻om礦物粉唔係好持久 d粉好易甩
你用開邊款？

tinted moisturiser會爆瘡
佢個成份對暗瘡肌唔多友好

睇你調色係想要乜紫色粉色嗰啲
定粉底色，想低遮瑕咁面色好啲
前者真係好少見 頂多見過chanel有但我冇用過上面no comment
後者幸福肌 佢控油型/透氣都係黃一白/二白咁既色，保濕型就偏粉偏白少少

如果你係office工唔洗搵到spf40
物理性spf30就夠哂
Orbis係平靚正之選
冇乜控油但之後加碎粉都ok

哇 仲諗住包佢成個系列 咁bm嘅original會唔會d? 見佢ig d 外國blogger示範好似好堅

絲打係咪偏白cool tone 肌？
我remedy 2號 rescue 1N(二白）
覺得1N 紅過remedy 02 已經冇咁黃
我黃皮佢仲冇我咁黃
但係稍為有啲深色
香港膚色應該都係1C 同1N 之間選擇

我用咗幾日覺得ok喎
因為用開remedy覺得差唔多
佢coverage 仲要高啲 出油少啲 (乾肌
毛孔修飾力冇remedy 咁好
好貼 finish 偏matte
研究緊有冇氧化

我鍾意bm 多過om
om 好紅
om 乾過bm
om coverage 又低
清水卸妝 持妝力差過bm 好多

因為佢有水楊酸成分
有粉刺嘅地方可能會變暗瘡唔出奇
本身暗瘡肌有搽開a酸
轉用佢之後有穩定咗

因為我買set裝，有呢枝同另一枝透明既primer，再加礦物粉&粉餅，又冇諗過呢枝會係打底……

兩盒都用過，P&J啱乾肌/冬天用多D，鍾意佢粉細同無咁影響底妝光澤
但夏天我都係揀LM

我仲諗緊買返remedy定最新嗰隻 remedy我覺得除咗啱啱上會有啲厚粉外 之後個妝感都幾靚
Rescue 係咪仲正啲

remedy 唔係9號落架咩
今日喎
rescue 毛孔修飾力差少少
coverage高啲
色冇咁黃
matte 啲

要再詳細啲我要搵日早啲起身兩邊兩各化一隻先比較到

係呀所以想今日趕去買
但如果話rescue 遮毛孔唔得
咁我都係狗衝返remedy

咁我應該都係揀返lm
有冇絲試過係hktv mall 買 我見平啲 唔知會唔會係假野

比咗兩次機會Dior backstage粉底 兩次都做好晒打底同保濕 今日仲特登上完粉底噴一次setting spray然後上完碎粉再噴一次 都係2-3個鐘頭後甩到仆街 表示好撚失望！

想買remedy但今日唔得閒 睇黎要買新系列

我都食緊
但我皮膚反而好好多
可能以前成日自己針清
同我一直有泛紅

你食緊應該少左好多油？
應該幸福肌夠哂
如果你食高劑量甚至之後要再用loose powder sunscreen再保多層

平line 都唔使咁hea架Dior

Hktvmall d水貨
一定會平
問題係冇到期日同來源地
個人就唔會買了

冇人用alima pure
十幾隻色簡 一定有隻岩
持久度同遮瑕度又ok 遮到毛孔

少少 可能我本身算白唔覺得太明顯

Ptt有人po說fasio會徹出台灣，主力放visee
唔知香港會否徹出，櫃位都愈來愈少

第三個星期開始就黎料
如果你本身多粉刺暗粒
預大概3-4日到一個星期每個毛孔都會有粉刺出黎
全面毛孔凸哂一粒粒粉刺
每日都要自己針清一次

然後就雨過天晴
少油又冇乜暗粒
平滑哂
個個讚你皮膚靚左又白左

你宜家唔好諗買野
過多一個星期先再睇
膚質唔同哂

Colourpop 今晚 buy one get one free (super shock shadows only)

德福果間Make up for ever 有旅行掃set
六百蚊四枝掃 我覺得幾抵同算實用

之前各大門市都有賣
依家個優惠都係拎番之前未賣哂既黎賣

係唔係聖誕嗰套
聖誕果套同呢套唔一樣㗎 聖誕嗰套抵好多
可惜我無買到 希望佢今年再出

係聖誕再之前

有咩掃 想買佢枝碎粉掃好耐但唔捨得

粉底 胭脂 遮瑕 眼影 仲要全部都幾細枝下

碎粉掃好似好正 但要450 要買我應該會去 fingerplaza果啲買

Bm出左兩款新泥mask 雙色泥
有冇絲會去試 點揀好

係呀 所以先唔捨得

有冇人去過脫疣？
因為眼下邊生左粒都幾耐下 而且明顯大左好多
想搵醫生脫左佢

聖誕嗰set正好多 如果今年會再出就好
而家呢set支斜角遮瑕掃對我嚟講幾雞肋下

本身買mufe個碎粉嗰時買埋個kabuki brush 不過個shape咁圓啲毛咁密集搞到我唔知點用嚟上碎粉好 我都想試下支碎粉掃同粉底掃

準備買by terry 碎粉 但又心郁郁想買lp同suqqu碎粉

想問下有無邊隻身體防曬曬唔黑
用緊anessa金樽覺得好立痴痴
打算買shiseido深藍wetforce個支但呢支好似都係立

想問下大家有無覺得邊隻美容儀器好？
自己洗面用緊foreo都唔錯既
落完妝會用佢 驚洗得唔乾淨

想問下大家有無啲保養形既美容儀器介紹

Givenchy matissime velvet foundation 真係好用

我今日下午三點幾化妝出街，去咗行街出咗汗之後去咗打邊爐
又油又汗，到凌晨兩點返到屋企仲係matte同flawless，無暗沉無乜點甩。

其實givenchy化妝品真心唔差。

想買beauty bar 24k 會否太遲

我有Luna, beautools既黑頭鏟, Yaman 同埋 tripollar stop (未開始用)

黑頭鏟我係每個禮拜用一次 都係敷完泥mask之後用 感覺更加乾淨 同埋真係鏟到好多烏糟野出黎

Yaman買咗差唔多兩個月 一路堅持每隔一日用一次 真係令我皮膚好咗 尤其是啱啱用完 滑到痴線

Tripollar stop未開始用未知效果住 不過聽日講堅持用皮膚會越黎越緊緻 望就咁望啦希望真係work

我都係用最普通果隻
我都覺真係好唔持久 呢樣我諗係佢唯一最大缺點
只鐘意佢易上易用 無負擔 岩岩上面係ok靚

Om持妝力差過bm我認同 夏天半日已經甩好多
但我覺得bm乾啲 同埋果少少水陽酸我塊面用到有少少吉 可能同平時routine d洗面同護膚品撞左成份

你用咩掃上rescue? 係咪要好夠好夠保濕先上得？

我用左幾盒都冇呢個問題 我用sigma既掃

絲打咩肌呀？

混乾 所以我特登打好個底先上粉 點知都係fail

絲打黑頭機係邊買同大概幾錢 對黑頭機有興趣

部黑頭機係我叫老母朋友係日本bic camera幫我買架 香港我唔太清楚有咩渠道 可能要問代購啦

唔該哂你
Yaman係rf呀？
隻黑頭鏟其他功效(eg lifting)係咪無乜用

Yaman係rf啊 我係10t 其實有再新啲既型號 不過我覺得自己用唔著新嗰個藍光去痘功能 因為我都唔係痘肌 所以買呢款都夠用
佢有5個mode
清潔(導出)
保濕(導入)
EMS(提拉緊緻)
RF LED(抗老)
冷凍(收縮毛孔)

個黑頭鏟我主要都係清黑頭用 其他mode我冇試過因為我有luna做清潔同埋tripollar做提拉 佢地針對性更加高 所以就冇用佢其他嗰兩個功能

依度有冇絲打用粉餅
諗緊買kose esprique定maquillage 好
兩隻係ptt都好多人推

絲打可唔可以分享下你用咩嚟做導出同導入?
同埋隔日做唔會太密咩?佢好似話一星期兩到三次?

用remedy 嗰支密毛掃
保濕夠就得唔洗太lup

因為我多野遮要高遮瑕所以會上得厚啲
一上厚om 乾到痛

隔日做都算係一星期三次啦 我貪心

圖左係導出用 圖右係導入用
我捨得用咁貴只係因為我已經係媽媽 生完仔皮膚真係比以前差勁多 係講緊真係明顯老化 而yaman佢話係可以將你啲護膚品入面既好野全部滲透晒入皮膚 你啲護膚品先可以發揮到佢地最大既作用

我上網睇其實有好多配搭 (for參考only)

導出水:dr cilabo 零毛孔細緻化妝水, 薏仁化妝水, curel sebum care lotion, Albion 健康水
（其實只要係你自己用開鍾意既爽膚水我覺得就ok，呢啲只係比較多人講）

導入水: sk2神仙水, 肌研極潤保濕化妝水, origins蘑菇水
（導入水我自己就覺得可以捨得買貴少少，因為入面啲精華都會導入埋皮膚）

不過如果絲打你係對酒精敏感既話 你就要儘量揀冇酒精或者少酒精既水 因為yaman導出導入嗰時會發熱 水入面既成份會揮發出黎 包括酒精

我都有用make up forever既碎粉
佢枝掃係幾好,但我都覺得貴貴地,要成幾百蚊
之後我係淘寶買左枝仿掃,都好好用
洗左幾次都ok

多謝絲打分享

plabeau
用緊s1

因為開始用既時候都啱啱開始食A酸
對暗粒粉刺既效果我冇得comment
但我每日用完都可以係個陶瓷面到捽老泥咁捽野出黎
佢個淨化功能係勁既
而且用完mud mask(最近都係用neogence)
以為自己洗乾淨左但原來唔係
用完部機塊板會黑左

以前用乜9 hitachi搵卸妝棉濕bioderma紅水死捽爛捽都冇色
呢個就好明顯

而且用完(洗完面即用)我塊面會由身體嗰種matte變左搽左少少toner既感覺，
佢個親水效果都幾明顯
之後搽野有冇吸多左就唔多覺
因為吸空氣既水氣已經夠佢玩(sales key word: 話keep到10 hrs )

佢殺菌對暗瘡都好好
普通暗瘡仔兩三日已經平晒冇晒
而且我係唔會局部揸消暗瘡嘅嘢
但石頭瘡會仆街
2個星期都冇反應變左一舊唔痛冇發炎
嚇到我即刻唔用部機係粒瘡
係咁用a酸又唧佢先爆到出黎

面既保養我覺得佢一部一次ko導入導出已經夠玩
其他抗皺淡斑搵醫美啦
家用既冇乜效

btw如果有濕疹呢部機真係神器黎
我唔明點解殺金黃葡萄菌(部機係可以)濕疹就會唔痕
但真係有效

我同阿媽一到夏天就會有濕疹返發(異位性皮膚炎，同一個位 我7-8年，佢3-4年)
我就一直都係佛系醫濕疹，懶得搽
返台灣/秋天就會消
阿媽就年年搽晒類固醇都冇乜用
我地都係用呢部機2日就止痕
5日就平哂
仲係有啲鞋但已經好好多

有皮膚問題嘅人用呢一部機真係好正

Search左search
係就咁scan塊面就得？
好似好方便咁
絲打你買左幾錢呀依部

絲打想問下你
你覺得黑頭鏟定yaman好用啲
兩個我都有用
不過budget唔夠想買住一部先

如果你需求係深層清潔既話 黑頭鏟會更加適合你 因為yaman係唔會導出到啲黑頭粉刺出黎 yaman導出到既都係多餘油脂同毛孔烏糟野 而黑頭鏟就真係深層清潔毛孔 針對性更加高 而且佢跟機有送兩個刷頭 一個做lifting 一個做洗面 都算可以取代luna + yaman其中一個功能 性價比相對yaman黎講更加高 而且你清潔做得好 之後用既護膚品都會更加吸收 真係覺得唔夠先再考慮一下入唔入手埋yaman啦

搵唔到依個brand既黑頭鏟
得淘寶見到有
我諗要去日本或者搵人特別買先得

係
冇其他野要搞
rose gold s1 4980
銀色 4800
g4+塊板細啲 2400 幾抵

痴線絲打部yaman燒到仆街

絲打係2980定3880個部?

我係2980啊 3880嗰部我頭先睇佢介紹好似多一個眼部護理既功能 同埋應該係得香港澳門先有得賣 咁就要睇你有冇需要眼部個功能啦

你睇下佢地個官網呢頁啊 好似可以ems to hk

想請教下防曬既問題
如果化妝既話係咪大家既次序係咪
妝前保濕（精華之類）>防曬>base>粉底
感覺咁多step好似搽左好多野好笠咁

所以想問將防曬同base溝埋再上可唔可行？
如果spf30溝spf10會係變左咩
Spf0溝左spf30又會唔會減弱有防曬個個既效果
唔係好熟呢方面學問 無知地問下 唔該曬

唔該哂絲打

暑假返黎冇野做就去pt
已tg

yaman 好燒
咁啱依家喺日本可以狗衝去買

考慮緊mac ga 霧鏡粉底定Rmk 粉底
（早幾頁 絲打推介果隻）
有無人2隻都有可以比較下

mac 比我感覺會致粉刺
但呢支好多人推

本身cushion 已有armani 其實都夠好
但都會唔心息想買下liquid foundation .

想問下絲打用yaman 部機導出會唔會導到塊棉花有色？
好燒

如果嗰日冇化妝/出街 塊棉基本上都冇咩睇
但係如果化過妝/出過街 尤其是化妝後 塊棉係會黃黃地同有少少黑 我見有啲人係好誇張成塊棉黃晒 我又冇咁誇 我上網搵到呢幅圖 我用完同呢個人差唔多

唔該絲打，多謝滅火

好想知。。。生完之後努力護膚會唔會靚返

絲打 我見你有興趣我先影 希望你唔嫌核突
我今日啱啱鏟完 都幾震撼

仍然努力緊 叫做好番啲⋯⋯依家每個禮拜做一次facial 每日都冇偷懶早晚搽野 以前真係搽eye cream都懶 所以生完仔真係好難返番去以前 身型更加⋯⋯

想買
等我研究下點樣買

唔該曬你解答！ 學野了

今日經過clinique
入手左佢新嗰枝ddhjelly gel
2個化妝品有野送
就買左粒Heather同fig pop

直接上圖 已有既pansy同cola

Swatch係上到下Heather, fig, cola, pansy
Benefit Galifornia (細盒，beautynews話大細原來唔同包)，Ofra highlighter rodeo drive, pillow talk, blissful

對新出個支jelly有興趣 好用嗎

開始用Niod MMHC
塊面軟左同吸多左好多水份

(明明唔算好貴, 但一對比the ordinary就有D肉赤 )

我都想買近果支啫哩！
岩唔岩夏天用？保唔保濕？
見佢大大支幾抵用

絲打ga 係loreal旗下品牌
Loreal奶共
所以呢度唔傾

Mac 粉底會爆瘡好似都市傳說
實際上我普通中性肌用又唔太覺爆得好勁
但油人/敏感肌可以要避下

Liquid form 用Dior el 都唔錯
太多選擇

NIOD

見到有d朋友早生仔
隔左排見面成個人唔同左樣 唔係肥左瘦左咁簡單
直頭唔認得佢
有d明明本身仲幾靚...
生仔對女人來講好似真係好傷好大犧牲
誇張d講
見到咁自己都唔太想生

護膚個人覺得救得有限
以上朋友例子都有聽聞佢地掉好多錢美容

總結 媽媽真係好偉大

番完夜一番到屋企發現到咗貨 即刻開黎試色先

其中一枝唇膏個包裝有少少壓開咗，但好彩枝膏冇事，買個陣仲送多包BB cream sample

上面係french flirt，下面係romantic rose

先黎一張素膏色（背光影）

首先係romantic rose，上面係背光，下面係對屋企白色燈影，隻粉色比我想像中young同自然，係我一直想搵嘅色

然後到french flirt，上面背光下面對白色燈，呢隻色反而有少少失望，明明睇廣告係豆沙紅，但出黎隻色係正常紅 我覺得廣告應該有落filter 雖然係咁，但呢隻french flirt紅得黎幾自然，唔係個種比人烈焰紅唇feel，日常用都唔錯

搽上唇幾顯色，唇膏冇咩味，上咀後唔會乾但又唔算太潤，睇review都話lily lolo好易甩，我都唔expect佢會好持久，其實個感覺幾似media藍管 聽日再試全日睇下個感覺係點先

btw琴日睇UK官網ig 見到周年紀念有20% off，點知原來得一日，今日已經冇咗 有discount真係平番運費

係啊 個樣同以前唔同咗 我估係關荷爾蒙事 不過護膚美容都真係救得有限 始終身體係生過仔 永遠都唔會再同以前一樣

暫時感覺良好
過2日再詳細少少

中至油肌應該ok
好抵
而且成份唔似其他clinique既咁複雜
朝早用唔洗等幾分鐘吸收先上粉

咩步驟用？
我依家有用Clinique 72 hour果個面霜
係咪應該用左Toner, 再搽呢支jelly當精華， 然後再用72小時面霜？

我想買hrf 1但睇耐咗見hrf係無RF LED抗老個功能，想問下嗰個功能有無用/常唔常用
感謝絲打

想問吓有冇絲打知香港邊到有IOPE賣

佢話洗完面即用
但我就最後用
如果你用佢個面霜你呢個最啱
但2個補濕鎖水一齊用會唔會overlap左

我都係用咗個幾月 我只係覺得自己膚質好咗 去皺紋嗰啲未見到住 但係我每次用都有用埋個功能 不過我覺得如果你只係要導出導入既話 可以唔需要買我個model啊

比絲打燒著yaman部機
research下個陣發現左好多人讚tripollar stop 有冇絲打用過

有無絲打有癡開假睫毛？
想問你地係點樣清走上面用完幾次之後殘餘個啲膠水

我通常會開一杯水 唧幾下卸妝油落去 掉嗰啲假睫毛落去浸下、輕輕捽下
之後攞出嚟用眉鉗搣走啲膠水 應該會好易抆得走

浸一浸定浸過夜
岩岩用卸妝油浸兩個鐘 用手一抆 啲毛甩曬出黎

我通常浸一陣 半個鐘至兩三個鐘 (視乎我記唔記得佢

買咗但未開始用

買咗yaman定tripollar?
等包膠

兩部都有
Yaman用緊tripollar未開始

到底有無一隻真係控到油既base
用過sofina日台版 依家用緊mq
鼻頭都係好快出晒油

絲打請問tripollar stop喺邊度買？我見同一型號由$2,100到$3,188都有

Clinique 用咗10日 review

洗面gel
清潔力強，用一䂞洗完塊面會繃緊，半䂞就啱啱好

2號爽膚水
清潔力強，好大陣酒精味，會攻鼻，當去角質用，一個禮拜兩次到，次次都抹到張化妝棉黃黃地

透明gel
好用，每次大約用2-3䂞，平時一起身成面都係油，用咗之後起身出油少咗一半有多，皮膚望落好咗，夏天保濕都夠用

72小時保濕
未用，留冬天先用，夏天透明gel 夠用

呢3樣用過嘅最中意係透明gel ，其次爽膚水，最後洗面無咩特別

利申：混合偏油暗瘡肌
價錢：$485 即平時透明gel 加洗面gel 嘅價錢
以上全部保質期為24個月

有冇人一用礦物粉就生暗粒...
呢1年都KEEP住用OM, 皮膚差左好多,成個額頭都好多粒粒

最近呢個月用返粉餅,好似好返D

muf step 1 matte
becca ever matte
都係用個勁控油既成份

我係百老匯買架 3188

見過銅鑼灣DFS有不過好少款
去GMARKET買啦 又平又多野送

粉餅人
絲打用咩粉餅

好 我啱啱買左hourglass travel size primer
試完就試你講個2枝

冇用架
利申有用過hourglass

Za個隻Bye shine base 幾控油下
我t字位同埋眼底對下個三角位出油幾勁下
但係用咗之後 之前油嘅地方無乜點出油 最多都係鼻翼有啲泛油光 但係都接受到

正正係呢兩部之間糾結緊
期待你嘅包膠

Anessa銀色果隻防曬擺左係到兩年 仲防唔防到曬
用淨一半 有啲浪費 但又驚用佢會黑

想問下乾肌有咩保濕cream好用

平日返工搽身用

呢隻超好用

我就係用呢隻
控油係控
中乾肌咪控
我宜家食A酸先用得返
但blur毛孔效果一般
之前油肌完全冇感覺
sofina仲好過佢
貴又貴過人

想問下絲打係日本買嘅黑頭剷係made in japan or china?
係淘寶見到仲平過日本官網價錢

我就係買左依枝既travel size

我覺得佢blur毛孔都可以呀

Thanks 遲啲去摸下

我用過同類型產品既入面只係中等水平
唔值個價

我個盒寫住Made in Japan

睇Catie畀佢燒著咗Kevyn Aucoin the neo-blush Sunset，依家日日用。

唔該 咁我都係叫人係日本買

始終淘寶都係會有伏 同埋用係塊面度 穩陣啲好

有冇絲打做過ba？
大學生fg send cv去係咪唔會理
利申 冇零售經驗，但真係想試下呢行
驚hr覺得我玩野

我都係買咗travel size
Selfridges 買，個pump壞咗
原本係想搵隻acne-prone又唔乾嘅primer
Google後見呢支嘢都幾多正皮

人工低
幾多西港女
諗下先

人工唔係都有二萬咩？我都有興趣

冇經驗做唔到二萬
chur盡頂多萬五

我都係用緊呢個

我都唔算係極乾 佢質地幾好吸引唔笠
上妝前用都唔會浮
但記得我買個陣ba話呢條line係去黑眼圈

Muf/Becca blur毛孔ok？

我都係sf買 係一開已經壞定用用下壞

香港係咪無得賣

岩岩搵番個盒 我好似同上面絲打個個唔一樣

勁控油但blur毛孔唔太特別
benefit/nars仲好啲

有無人用過依set野？
有d想試下 咁岩用開果d差唔多用完

請教吓絲打們

請問有人訂過colourpop

事關我訂左2個多星期 都未收到貨

大家通常幾耐會拎到包裹呢？謝謝！

唔好買
Laneige呢枝精華同sleeping pack都係唔多保濕又多香料

我對上一次買係差唔多1個月前，2星期就到。不過近排佢出咗星座眼影，多咗單，可能就會遲啲

我之前落咗單4日左右就收到shipping confirmation 跟住一個禮拜到就收到 我估因為你係最近落單 佢又搞緊sale 太多單所以慢咗

我今次buy one get one free總共買咗25粒眼影 痴q咗線

一開就壞 不過入面啲嘢冇壞就算鬼數

有無絲打試過明明無轉過護膚品 keep住用緊同一set 但無啦啦搽完紅晒刺痛？過一陣就無野

係咪d嘢過期/變質

出左隻jelly eyeshadow $8一粒
梗係覺得會好快就乾哂

佢最新Youtube條片有講 話最好用佢包裝張野封好
如果一段時間開左無閂好，會乾 但又無講乾左係咪同一般眼影無分別
其實佢只係將粉狀/膏狀既眼影變做半液體既狀態

見佢上完眼同super shock eyeshadow一樣效果
Gimmick野

我都驚會 但係我睇啲swatch靚到

3,5,6

好似50%係水？

好鍾意jelly 彈下彈下 果種質感

但咁睇法都係等人review 下再決定

Swatch出嚟係幾靚

原來用掃上都ok

不能只有我看到

Cdp

Suqqu

順便講句 今年nars勁樣衰 仲要拮手嘅
冇圖自己google

最耐個枝都係開左半年左右
原本諗關唔關枝維a眼霜事
但無可能搽隻眼但面頰位紅架嘛

到貨見到就會好開心架啦

但係支掃整到好似好污糟 到時要次次都洗

最近無意中睇youtube見倒mac嗰隻warm soul腮紅好似好靚 喺ptt都有好多好評 係橙橙地嘅土色 有啲金色閃粉 但唔顯眼同唔顯毛孔 但好似冇乜見過呢度有絲打分享過 想問下有冇絲打有呢隻腮紅

圖係google嘅

Cdp

榴蓮

我冇warm soul但我有love joy 我覺得係intense啲既warm soul 我自己幾鍾意 因為用粉色胭脂用到好悶 雖然佢睇落似bronzer 但上到面唔會話啡咗一噠野

有冇絲打會訂cp新岀個jelly eyeshadow 玩下
好似係真係幾得意

Addiciton 個個都好唔得

想買碎粉掃 邊隻好?

我冇但佢mineralize個粉質係好正
新手都唔會7左

顏色上冇意見
但個盒 有橫切面畀大家睇就明

咁可能真係個skincare routine 有問題
有冇搽開酸

眼殘
試下每樣skincare 隔耐d先搽

如果blend開變粉狀可能係紙巾上掃兩掃就掃得走d色
不過要用果時先知個質地係點

有冇圖
Google完唔知邊張圖先係

平平地ecotools rt sigma 果d已經得

很想試
燒下大家

+新盤

cpb好燒

我做白老鼠幫大家試試佢
Btw琴日先買今日就ship 快到

邊間log on啊？

幾時會出

沙田都有

好想要

已經留咗email

你買好多嘢

最近勁迷eyeshadow 買到痴撚咗線

定價應該超貴

呢位絲打痴左線
買左成個cp jelly collection 仲買Pat 系列
Pat 好似成125-150usd 窮撚冇錢買

好奇問，點處理用唔曬嘅化妝品？

125呀，Pat MCGRATH 其他palette 我都覺得唔燒，但呢個真係勁靚！

隻紅色勁靚 好燒

係，一定要買！

Chanel

獅子王？

個人冇乜興趣
旨在分享下

唔該幫我搣甩舖癮 點解啲眼影咁毒

其實啲眼影唇膏我知道真係唔會用到hit pan 所以我買埋PM個mothership palette我就收手啦 我都唔想晒野
美國有得捐化妝品 我都有捐過 唔知道香港有冇呢 如果有我應該會捐 或者問表妹堂妹想唔想接收

好靚呀

閃嗰幾隻靚到痴線

巴打想入黎問下大家意見 會唔會好怪

但我真係想護理美白好我嘅皮膚 本身偏油性肌膚 毛孔大 多黑頭 耐唔耐會爆下瘡咁 有咩product岩我 上網睇到除左潔面 仲要爽膚 保濕 護膚 功曬 去角質 本身budget唔太多可以點？

唔該曬大家 小弟沒齒難忘

125usd
即刻滅火

最簡單一開始可以潔面、保濕、防曬先
買一支洗面、一支cream、一支防曬就夠

呢個盤真心燒

PM唇膏我都好想試

萬寧/屈臣氏入面嘅ok嗎 如果得嘅話我收工就去一轉

同埋我膚色偏暗啞 毛孔大 生完暗瘡必留疤 無論有冇用手搞佢 有冇咩產品可以推介

Btw so many thanks

我都有，質地真心係幾好。
Matte 得嚟唔乾又實色又顯色，就咁用紙巾抹唔會甩。
同埋計返gram 數佢唔算貴，係衰冇得試色。

佢好多色都好吸引
唔知揀咩好 想入枝試下

尖沙咀dfs 買jomalone香水 兩支九折 三支85折

請問有冇色號比較白淨好用既粉底推介？
宜家用緊bm remedy 01色 但上完好似仲黑過完先膚色咁
見到大家話covermark好用 但佢係日牌應該都會偏黃？
Double wear就怕太焗
我諗住黎緊9月至冬天用的 我係混合偏乾 筆直300 400都可以 唔該曬

絲打有冇防水化妝保養or spray介紹 黎緊會落水 又想化小小妝

skindinavia

早排colourpop做眼影買一送一時買左，今日到
成功中伏 收到錯果粒six in the city
本來應該係

我果粒 隻色唔同晒都算，仲要碎晒，同埋幾乎全部係閃粉勁奇怪

而家要寫email投訴，仲要唔知拗唔拗到佢refund

可以參考下呢篇

原post 下左架 因為比人話佢冇考慮會污染海洋
雖然我個人覺得落水就無謂化妝

唔該2位絲打
因為要影相 平時落水一定唔會化

想問下有無咩眉gel推介 專櫃開架都ok
我係想啲毛唔好咁dup 條眉睇落立體啲 或者有無咩化妝skills可以做到我以上既效果

ABH brow pomade

除開成10幾蚊粒
真心窮
同埋最主要係佢啡色/大地色都幾隻
個人冇乜需要呢d基本色

睇下邊個牌子
但唔需要特登買標榜男士用嘅產品
咩牌子你岩心水就得 平都唔代表唔好用
最緊要岩你用
用完覺得唔好先轉買貴d嘅牌子都唔遲

香港好似冇呢味嘢？

問下身邊朋友有冇人接收好過

日牌嘅顏色偏自然一d
唔興死白

可以考慮下韓牌粉底 eg espoire
質素我覺得還可以

有冇人用過muf枝foundation stick ?可唔可以分享下 會唔會浮粉

放得唔好會乾到龜裂但可以滴幾滴con水還完
當然最好就係龜裂之前用曬嗽

用緊bm original，之前無咁熱妝感好靚 而家有時30幾度好快就溶 已經用powder before foundation方法上，碎粉係用lm，再噴fix+ spray
有無其他冇咁易溶既礦物粉
利申乾敏感肌，之前ba係介紹我用original

想問下各位絲知唔知邊度仲有Natasha Denona sunset palette sf beautylish 同sephora hk都冇晒啦 係咪絕版啦

你又買 beautylish 話returning soon 應該仲有啩

本身有lila 但係呢排係咁煲youtube 原來sunset都係咁正 又燒著咗啦

我覺得fix plus冇持妝定妝功效 純粹保濕同埋妝感靚啲

買左bm新出嘅暗瘡肌粉底嘅絲用成點呀？
另外有冇絲用緊想買bm新出嘅兩款泥膜？
可唔可以分享下？

有冇絲打用過sulwhasoo cushion?
打算買黎去外國冬天用
有冇人知金邊嘅perfecting cushion intense同普通嗰隻有咩分別
想聽下review
利申乾肌

應該係枝toner同serum撞撞地
一時無野一時又紅晒

用番同serum同一系列既toner就無紅過

active ingredients 好易撞
特別係vit b3同c

呢幾日係咁追JS LauraLee MannyMUA啲八婆野 有冇絲有追開 真係勁緊湊 好睇過香港班beggar啲碎料

終於搵到原因
有時我都會撞
早排塊面唔知搽完d咩好似火燒一樣
拿拿聲洗左佢都紅/痛左一排

睇左最初果浸
有冇咩可以update下

好似好過隔離group 新果支stick

Muf 口碑ok

用左幾日 暫時感覺良好 妝感薄又自然
用佢個掃上兩層 黑眼圈同暗瘡印已經遮到8成
之後再另外用遮瑕掃重點遮瑕疵位就ok

佢有酸 上近眼嘴位會唔會痕啊？
睇fb有人留言會吸光曬黑

JS: Hahahahahahahahahahahahahaha
youtube堆tea channel呢個星期勁忙

上眼唔痕唔乾唔痛
眼周我照用

印象中酸唔吸光 吸光嘅係vitamin C

我都係呢幾日先追番之前啲野 打咗好多字唔好嫌長氣

原來Manny唔係真心當JS係好朋友 係借佢個brand出第一款Collab highlight 跟住之後JS介紹咗啲化妝品製造商比佢識之後 佢就自己搞自己個brand 跟住絕交 連Nikita LauraLee 都同JS 冇朋友 想當年JS超大方帶Nikita去Gucci掃貨 全部JS埋單 仲送咗條BALMAIN度身訂造裙比佢 呢幾條友全部都攞完著數就走人 見JS撈得掂勁疊水先痴埋去Cheap撚到

然後最近因為JS同Shane Dawson合作拍片 Reveal咗好多JS冇人知既一面 而且佢仲好有誠意為十年前自己講過既Racist野道歉同解釋 所以好多人之前唔鍾意佢都變鍾意 跟住戲玉來了

有個暗星Gabriel up咗Twitter 話唔明點解啲人會支持一個racist 冇指名道姓但係所有人都知佢串緊JS 佢擺明就係唔抵得好多人撐佢 又想做鳩JS 點知比人搵到佢幾年前都有講過好racist既野 連LauraLee 同 Nikita都比人搵到佢地有講過racist野 真係karma is a bitch

個Gabriel仲up咗張佢地4條友一齊舉中指既合照 話”bitch is bitter because without him we are doing better” 又繼續串鳩JS 比啲觀眾狂屌 跟住點知Manny同Laura Lee一齊卸膊 話唔知佢打咗啲咁既caption 賴晒落Gabriel度 Nikita仲高章 一粒聲都冇出過潛落水底

依家呢四條友都各散東西 想當初佢地想聯合搞到JS永不翻身 點知燒到落自己個度 I LOVE KARMA

日日都有新片睇 好過癮

2個都唔吸
vit a同柑橘類精油(要幾高濃度下)先會

js講話要搵人寫落史書做week of karma勁正
btw啱啱睇咗gabriel個道歉
其實似係俾Manny Laura鬼遮眼咁
最後出黎end Manny’s career

YouTube 有人開live直播Laura Manny兩條友啲sub數 一路跌緊 好正

根本Laura lee同manny就過橋抽板
無資格學人出化妝品
2個人依家先黎同jeffree say sorry
Nikita仲乞人憎 當初變性咁樣衰 JS同佢一齊拍片review化妝品，啲人先開始好奇呢條女係邊個
連JS都搵佢做佢個brand model影相
成班友都唔識飲水思源，上左岸以為多人留意就開始得戚

所以依家報應到真係睇到勁爽

今舖真係Karma is a bitch
成個youtube subscription wall都係tea咁滯

佢兩個跌緊嘅同時jeffree一路升緊
一開始都麻麻地jeffree 但睇耐咗覺得佢真係對朋友好真心嘅人 佢有錢嘅同時又捐好多俾LGBT society同charity

有興趣可以睇呢條片 解釋晒所有野

有冇人用過avene呢兩支防曬？
好唔好用呢？

另外想問絲打們歐洲呢邊有咩牌子護膚品化妝品好用？
之前一直用日本野 唔係好知鬼佬野有邊啲好用
而家嚟呢邊讀書無得再買日本野

Thanks 土匪絲
成班cheap 精
當年靠痴人地名氣上位
用完即棄
Manny Laura 真心抵佢地有今日

好笠 特別是第一支
但防曬ok

第二支都好笠 有少少泛白
同埋陣防曬味好難聞 keep住全日都聞到陣防曬味

JS真係好正 條條片都追住睇

法國有岀一支300ml既大支版，搽手腳ok但岀完汗真係補唔落，太lup

我都好鍾意佢

你本身多唔多暗瘡？
我都想試下

鼻兩邊毛孔好大，係射燈下望到好恐怖
有無絲打做過激光去毛孔係work?

之前拎過第2支嘅試用裝
搽咗兩次都係一上面就發熱
唔敢再用
唔知係對邊種成分敏感
但我都唔係敏感肌

出名嗰堆鐘意佢同Tati
唔知點解覺得佢地都係毒毒地唔算好八婆

Tati d WTF好正 同埋佢執房
我仲有睇Nikki 同Kathleen

Js話你就話你 做真小人好過偽君子
其實佢對朋友都好好 但好似一直比人利用
搏上位/上左位就想造鳩佢咁
Kvd 又係咁
其實幾慘

初初嚟加拿大就有個fd畀呢支我搽
笠到痴左線 好在冇科水買 都幾貴下
的確係防到曬嘅
但又白又油又笠又大陣味真係好難頂 （中性肌）
但年代太久遠
已經唔記得係物理定混合
感覺上似混合？
Curel又係白到痴線 搽完成隻鬼咁

就係用大支版搽身都頂唔順

Curel好易搽到一撻撻 同埋搽完再化妝我覺得個妝會乾啲

Tati上次出magic bean對佢已經失去好感

都覺得佢慘慘地...
可能當初係佢d八婆因子搞到佢群埋班真八婆
好在而家好似都有d真心fd

Laura lee
冇睇幾日就已經畀所有大牌離棄哂
玩完了

我覺得JS對人都幾真
唔知係咪好易交個心岀黎
個個痴完佢都反面

如果想再持妝啲，要粉底液先幫到你。。。